人大咗，越來越難搵好女仔

去到三字頭呢個年紀，啲女人都係着眼你搵到下錢，而唔係鍾意你個人

一係就廿到尾，趕住搵人結婚，似爲結婚而愛情，而唔係爲愛情而結婚

好多好女仔，識於微時，可以共患難嗰啲，一早畀人mark 曬

揀剩嘅先會廿到抿三十頭仲單身

後生時以爲努力打拼就遲早換取幸福，但最後發現

過咗某個年紀，一切都唔同曬

剩返只有計算，而冇愛情

約會食飯，你AA制就扣你分，覺得你小家

老實講，我收入唔差，就算請女每日食自助餐都唔肉赤

強調AA制，係想睇對方究竟當我係人生夥伴，定係長期飯票

見親啲女，都不斷計較你畀到幾多佢，但從來唔會諗爲男方付出啲咩

連一段平等嘅關係都難以得到，最後寧願自己一個

其實就係由細到大都難搵個好女仔

唔強求咁多啦

但從來唔會諗爲男方付出啲咩

我有俾你屌架

如果個女仔主動搶請你食飯，又點睇？

冇必要，話明係平等關係

堅持嘅話下餐我嘅

身邊好多女仔唔貪錢 仲會成日買野比另一半 呢啲女世界級

男人都唔會珍惜

想問下男人點睇呢種女仔

其實係唔係圈子問題啫咋，你通常會喺邊識人？
定係會唔會可以做吓義工識吓人？感覺上願意為其他人/動物出心出力嘅人會冇咁計較

係咁

香港女仔一齊真係等人錫

其實我圈子唔細，我有好多興趣亦識好多人

亦都識好多唔錯嘅女仔，不過佢哋呢嗰年紀都有穩定關係or結咗婚

義工嗰啲就冇點做過

秒

呢嗰係一個好普遍嘅問題

佢哋似搵個老竇湊佢多過搵男朋友

一定要錫佢
唔可以一齊付出

等於捱

所以番大陸娶咯

咁女仔比到咩你 你先覺得係好女仔？

鍾意我嘅人，而唔係我擁有嘅嘢

獨立，可以同我互相扶持爲人生努力

如果呢啲都冇，好難想像結婚之後嘅生活係點

我真係唔明
扑嘢淨係男方爽，女方唔爽？

為咗錢同所謂嘅將來，同一個唔太鍾意嘅人一齊，俾佢屌，呢啲算係咩？

呢樣真，未遇女友前識親嘅女仔都係睇條件，性格都係一般般，
但而家識到個女友好到加零一，我都好驚有一日佢會畀人溝走咗

如果一個女人會因爲我搵到啲錢而同我一齊嘅話

或者將愛情，鍾唔鍾意佢，同請食飯掛勾嘅話

我無法確保佢唔會冇耐就離我而去

香港，有錢人太多

搵再多都大把人有錢過你

個人意見，會覺得奇怪

我唔鍾意spoil任何人，都唔想任何人spoil我

啱呀
尤其啲連自己身邊朋友都唔重視，可有可無. 唔會去努力維持珍惜甚至挽救.
呢啲咁嘅女仔對自己身邊朋友都咁嘅態度
對自己男朋友又點會共苦共患難
港女講就口響

利申： 好大怨恨

一樣諗法，但見到好女仔個d本身基本上都拍緊長拖，所以根本就冇機會，利申22

細你幾年，今年甩拖，都已經經歷緊

有啲識落幾年既女仔其實幾好，但嗰啲又唔會有feel想一齊

有時遇唔遇到岩嘅人都睇運嘅 睇開d啦
等到岩嘅人出現之前
先裝備好自己 改變自己心境

點樣好法？分享下

人的因素～大把人得～

咁你扮廢扮窮囉

講漏咗少少
係因為之前個男仔話「下餐你請」，女仔話好
咁出到去果日，個男仔無啦啦想比錢
咁個女仔就搶住，話呢餐係佢請咁

第一次見面一定要對方請，
之後我請食飯都無所謂
如果唔係唔會發展落去

咁如果條女搵得少過你好多，你係咪仲堅持aa?

咁咪對人好啲囉 可以點

咁你搵得錢多都係優點嚟嘅
正如你搵到錢多，斷估都唔係想要件豬扒同你結婚掛

咁奇怪嘅你，鍾意你個人又唔係鍾意你啲嘢 會唔會係你平時個人成日show off 有啲咩，令啲女淨係睇到你有錢依樣嘢？
一係你扮窮試吓有無高質女埋身囉 最簡單喇掛
講真條件好嘅男人會用自己條件好嘅優勢識女，仲要唔係識啲拜金嘅，你強行要求咩都要計清計楚，認真，好難搵好女仔

如果一個好好好好既女仔 但性冷感呢？永遠唔會係性方面滿足你

我唔介意畀多啲﹐
但我介意老奉旨意晒我

拍咗兩年都冇主動要求過要禮物，仲成日上嚟幫我做家務，
脾氣好好，又成熟，不過就成隻貓仔咁好獨立，唔多依賴我

我唔明第一次見面要對方請個point喺邊....?

已經好好，但硬係仲有隔膜咁

從來唔show off﹐唔透露搵幾多
冇名牌﹐買貴野都係實用低調嘢
平時啲喜好都好平民﹐做下運動行下山
甚至對旅行冇咩興趣(厭倦)
自己係一個比較intellectual 嘅人

並唔係我識唔到女﹐而係啲女嘅性格令我唔想發展落去

唔係處但要求咁多做乜鳩

風度嚟架喎，如果你對條女有啲好感，第一次見面，點都想留吓好印象掛
講真男仔唔會介意請你食飯，
但如果你連第一餐都要女仔俾錢，我覺得個男仔好無風度，當然之後我都唔會要求佢請曬啦

強調AA制，係想睇對方究竟當我係人生夥伴，定係長期飯票

唔知係寵壞左條女定佢物質化變左質

好多女收兵都係咁﹐要人請食飯買嘢﹐都係風度表現?

好岩

我唔知你邊度識啲咩女啦，我身邊啲男仔朋友，搵得錢都中中挺挺，都搵個好嘅女朋友，而大部分佢哋都唔會好計較邊個俾多邊個俾少，佢哋女朋友都會願意出錢，唔會要求另一半俾曬，我反而諗緊你會唔會因為好insist 同啲女咩都計足曬，令啲女對你卻步？

重複多次﹐唔係啲女卻步﹐係我卻步

阿哥，第一餐飯咋喎
如果條女，你次次約佢，佢都唔識做，你都知咩事啦

咁都係first date同幾次睇清楚嘅分別

風度﹐禮貌係應該一世都堅持﹐而唔係一次貨仔嘅表面功夫

咁條女識唔識做先？
同埋都要睇吓食啲咩
如果餐餐高級料理 $500 $600 一餐
條女又無表示 咁好明顯條女純粹貪你餐飯
反而想知你識咩級數嘅女多啲

咩人都見過

我經驗係搵得越少嘅女越老奉

搵30k以上嘅女就通常唔會

其實我覺得個date開心嘅話絕對會請

甚至普通朋友都偶然會請下

但對方有心take advantage嘅話絕對唔請

理申：做過兵怕黑

如果你對自己既personality 有自信既，你唔會覺得人地淨係鐘意你既條件啦

係啲女人好現實﹐同我自信與否無關

女人都係 我都成日買嘢俾個ex同對佢好好 但結果佢派帽俾我 仲要係個基督徒

中產家庭既女好多係咁，公屋妹重要做金融保險雞眼高手低果班就真係最低等生物

我明 所以仲係單身

唉屌 我都想過下兩小無猜既生活 奈何已經唔係十八廿二

見到你呢個post我就覺得自己堅持單身係冇錯

利申: 絲

唔洗咁堅持話一定要畀或者AA
見多2次傾多少少都明白對方大概咩人，唔啱就識走㗎啦
態度開放啲唔先入為主，可能容易啲搵到對象

btw1人1餐都好過你話AA

見你篇內文好negative
現實每個人都會，特別係出左黎做野既人，
諗下人地好既一面，漸漸你會識到好多好女仔

唔明﹐分享下?

我同ex都係學生
我會請佢食飯買野比佢
唔夠錢洗又借比佢 佢加加埋埋爭我成皮有凸
咪又係戴帽
可唔可以唔再再開啲咩女人乜乜乜男人乜乜乜po
根本男女都一樣

咁咪搵啲搵多啲錢嘅女人囉

唔關大唔大事，而係男人去到三十左右成熟左，搵錢多左

有左條件，就有好多急住結婚既女仔黎同你傾條件

約個女仔出黎食飯，傾下計都要問我搵幾錢

請食飯我就冇所謂既，不過之後佢好明示要同佢一齊

而家係咪出黎食一餐飯就要拍拖先，唔拍就話我玩佢

我毒左噤多年，我真係接受唔到

我覺得好女仔可遇不可求，至少我未係香港遇過

就係見得太多傾落揀唔落手先灰

後生啲嘅女仔冇咁現實﹐但開始有代溝

take turn 冇所謂

其實唔多㗎﹐仲難搵過搵得多錢嘅男人

良禽擇木而棲
我唔覺得女仔為自己將來打算有錯
當然如果條女單純正係睇客觀條件而選擇對象都唔方好得去邊

利申：巴

其實唔急，身邊冇啦啦又會有堆正正常常嘅
一急話想拍拖嗰啲，又發覺正正常常好似都畀人mark哂
男或女都係

根本就無好女仔

無架啦過完 25 搵既女都係咁

搵得多錢既女人要求仲高
到時樓主又話人現實

咁依家佢靜係講緊啲女唔肯付出(金錢) 所以我冇諗過其他條件

我都明香港呢個社會呢個時勢

貧富懸殊逼所有人都現實

我努力上游都係因為社會或異性嘅期望

但驀然回首﹐發覺有啲嘢搵唔返有啲唏噓啫

其實我覺得樓主計較 先會覺得人地計較
做朋友 有時都請人食下飯啦
拍拖都重要堅持aa
無話男方一定要俾晒
有時都係女既都係想睇下男方有無誠意姐

我上面個立場其實都以個女仔真係係鍾意你愛你出發㗎啦

噉佢真係愛我，點都會俾你㗎。何況佢性冷唔冷感，好多因素。到佢頂唔住，佢會出聲。你愛佢，你都會互就。

錢唔同wor
你冇錢就冇錢㗎啦wor

就算你有錢，好似其他ching噉講。如果你條女遇到個更有錢嘅。佢就走㗎啦wor

特別係冇乜異性緣嗰啲

好印象深刻嘅﹐唔只一次

同啲女傾得好埋﹐對方都似乎對我好有興趣

問我做咩工

我老作咗個頹啲嘅title

條女即刻面口唔同晒

跟住冇耐走去撩其他仔傾偈

就24 唉 睇黎可能都係孤獨一人

d女以為入左個免費既超級市場，不用付錢但想想都係要最好！

點解要老作 係你假定人地一定係貪你錢⋯⋯
女仔會想覺個條件好d既男人係正常
但唔一定等於係貪錢囉

如果個女仔拍拖咁計較嘅話代表佢唔夠鍾意你姐
如果真心鍾意對你嘅態度會差好遠

咁我對佢冇興趣﹐做下實驗無妨

其實從女人既角度
無愛情咪同你講條件
兩樣都無咪byebye

都合理

極端咁講 女仔都唔會揀個乞衣做男朋友
咁唔通又話d女仔貪錢？
就好似男人唔揀朱扒 咁男人睇樣就唔叫睇條件

沒錯。男女要平等。
支持樓主, 誓不低頭

識得果一排又可以知道你個人幾多丫，根本就大家都計算緊，你唔太想付出錢，另一方唔太想付出真感情。咁咪永遠都唔會開花結果囉

樓主應該覺得自己好好條件
所以佢認為女人都係想當佢係長期飯票
唔係真心鐘意佢

點解感情係用錢換取嘅呢?

一段關係點解唔係大家同時付出感情同金錢呢?

因為你喺成長階段錯過了
有幾多個女仔可以三十歲都唔驚

好女仔

去到呢個年紀﹐好多身邊男仔fd有類似感覺

佢咁樣睇對方，
即係佢都覺得條件係吸引異性既籌碼，
吸引到又怪人淨係鐘意佢d條件

所以男人老咗都大把世界係呃人嘅

玩嘅就係﹐認真嘅話同女人差唔多處境

咁你咪試下收埋自己d錢
憑你既性格同平時相處
睇下溝唔溝到女囉
溝到果個咪ms right囉

做得你fd 一定係物以類聚啦

男人本來有好多嘢吸引女人

不過年紀大女人眼入便得返錢

你可以搵20頭既

樓主咁怕人地洗佢錢
應該調翻轉搵個富婆包養

一向都財不露眼﹐所以先灰

溝後生女係ok嘅﹐不過有代溝

女人係感情既動物
你有本事令佢愛上你，佢比哂成副身家你都得
你無本事令人愛上你自己，唔好話人淨係睇條件啦

你咁講﹐我輸

你開口埋口都覺得人地貪你錢⋯⋯
係貪都貪d富豪啦

咁你自問又憑咩唔用錢做籌碼？你好靚仔？你識咩技能？

唔通憑你好孝順就同你瞓街咩？

我都唔細喇，現實啲啦ching

Same here 心聲

掉轉黎講，
男人想搵個淨屌唔講感情，都簡個又後生又大波架啦
咁呢樣野又現唔現實呀

大家*都唔細喇

拍拖個陣從來無用過ex嘅一分一毫
自問對佢好好 佢話要去exchange要儲錢 食嘢唔可以太貴 我都接受 每次食咩都係我諗
結果咪又係一句淡咗 要新鮮感 而被分手

有時請開 啲女仔就冇咗意識要比 久而久之就變咗老奉

初戀呀我要初戀呀

一個真心中意你既女仔 唔會咁囉

On9
就算唔係女 聽到都面口唔同啦 成三十歲人仲係做緊啲頹工 不思進取不求上進咁 正常都走啦下嘛

好女仔係唔會有男人識得珍惜

唔知點開口

如果同一個鍾意你嘅錢而唔係你自己嘅人過人世係好悲慘嘅事

如果玩女嘅話使乜介意﹐用錢溝女不知幾簡單

我都覺 d港男剩係食港女

如果真係咁 樓主都幾慘 係咪經過啲咩未被愛過先會諗法咁現實...

好女仔會識做 唔洗你開口

好男仔好女仔,都一定係要配仆街.咁先顯得出佢地既好.

好女仔你咪又嫌人地樣衰，挑

咁唔現實

打少左個字

啱呀 冇必要同你捱 愈大愈現實係真既

女人咁上下年紀唔會講真心
全部都係錢

其實好多好男好女配﹐不過結晒婚啫

我都話識好多好女仔﹐但我呢個年齡層仲單身嘅真係極少

我想講就係比左第一餐之後有唔少女仔都覺得奉旨咁，
我出黎食飯就係你請曬

樓主你自己咪又係開口埋口講錢

討厭人地講錢同我講錢係兩樣嘢

你地識幾個港女 然後就屌晒好多女仔都係咁

所以話一到左三十幾都未結婚既.唔多唔少都係有一定問題.

掉轉角度諗呀。女人要求男人甘多。佢同你結婚都要付出番甘多。佢要生仔，要煮飯洗衫，要關心你。女人既價值在於青春。要同你生仔都要擔心你有冇錢養。想同你1齊都要煩。。5好講買樓，都要諗下下個男既有冇能力同自己1齊租樓。好多時5好諗個女人拜金，都係講緊為自己將來bb著想者。好多女人都覺得男人麻煩寧願自己單身架。

咪臭係，都冇諗過我有出力屌架

其實樓主意思係唔鍾意啲女老奉咁嘅心態啫，講真男人畀哂又有咩所謂，最緊要係個女仔識感恩，會知道個男仔為佢付出，而唔係會完全唔當一回事，然後繼續要求男仔啲乜乜物物咁

同意

我完全明你講乜，利申37 單身

咁男人30歲都未結就叫正常？

係好慘嘅 咁講啦 你又要搵個差唔多年紀嘅女人 咁即使有而又真係性格好好 聽到你講做頹工都會卻步啦 我覺得係純粹你未遇到好女仔 咁啱遇到一兩個唔好姐 比啲耐性 同埋試下唔好見一兩次面就審死人地係睇你錢又乜又盛 你咁樣只會辛苦自己 永遠都唔會識到好女仔 同埋唔好再咁on9講到自己好唔掂咁...

講得好呀巴打

...

樓主 真係勁 你贏

如果我對佢有興趣嘅話我唔會呃人嘅﹐
純粹social時同啲陌生人傾偈做行實驗

話人擇偶唔應該睇錢
但又將收入唔差計埋入自己既優勢
好似d女權撚話唔應該物化女性
但又要自拍對波po上網俾人睇

女人最強嘅邏輯就係
你為佢做嘅野係應份
佢為你做嘅野就要平等
拍拖做好仔永遠唔會贏

講乜實驗
你根本就當人地一定貪你錢
你又唔係幾億身家
洗唔洗咁諗人

與其係度叫春人地現實
不如諗下點搵真愛好過啦

所以我都話喺香港而家嘅社會狀況﹐係可以理解

但有時唔想太現實﹐而家好似卅歲之後冇愛情一樣

好女仔又點
男人唔識珍惜

各取所需姐

女嘅條件好，乜都我出晒有乜所謂

冇搵啦﹐佛系狀態﹐得閒得滯先上嚟叫春

女仔想識個條件好d既男仔 就叫無愛情

越睇越覺得樓主有點兒中二

好男友咪又係好難有

佢既邏輯有d特別

樓主想做實驗既
下次應該講自己無業 拎緊綜援

從來都覺得自己係怪人

簡直係神邏輯

咁佢應被回應既機會都唔會有

下次講住劏房

佢驚人驚佢錢嘛
咁個女仔連拎綜援都唔介意
一定係好女仔

咁你諗下仲關唔關錢事啦 自助餐

但係d福利社工唔知會唔會受佢溝

共患難喎
以前個ex話急要錢周轉 我就二話不說借哂啲錢比佢 出街洗費我比哂 果時我仲係讀緊書返parttime每月收入一兩千喳 DKLM
為佢仆心仆命，放佢第一位 結果咪比帽我戴 散左大半年都唔肯還錢囉

評女佢只會用錢錢錢做準則
完全冇提供其他條件 例如孝順 獨立
簡單d來講 好女人嘅定義就係唔貪錢

其實女仔情況咪一樣
人越大就覺得自己去咗化境，好多嘢要睇緣份
雖然見到自己身邊朋友拍晒拖結埋婚都會羨慕
但自己又唔會為咗盡快找個伴而求其搵人
要遇到嘅始終會遇到

女人呢個苦況人所共知

但男人嘅情況真係去到呢個年紀先感受到

所以我都同身邊朋友講好女仔就要珍惜

未必搵得返

揀我啦

收皮啦呢啲女仔唔係無 係你班男人要求人波大樣靚又要有腳又要性格好肯aa 邊有咁多旬盤 稍為平庸少少但性格好又要嫌人唔夠靚 最後又叫春話無好女仔

好女仔 係後生個陣唔怕男人窮 陪佢挨 aa制
但個男人拍左幾年都厭啦 於是對條女差 最後當然分手
女仔反正做好人又係比人傷 咁不如唔洗咁好 冇咁易傷心

其實我有講好多好女仔已經結咗婚or 穩定關係

開口埋口都暗示自己搵得多又做實驗乜乜柒柒
覺唔覺得自己好中二病

你都識講啦好嘅男女一早俾人mark晒
咁你再後生啲嘅時候都mark唔到啲好女仔即係你吸引力低/性格有問題而又冇自知之明囉

就好似啲人唔知自己份人性格有問題，淨係識賴晒係人地貪錢/啲女質素差先搞到自己冇女
咁你咪同啲quality差嘅女一樣去做剩男剩女囉

我覺得好人始終會係好人

好難逼自己去做一個仆街嘅

我都唔排除男人年紀咁上下都未結婚 or 穩定關係﹐應該有啲問題

好女仔唔係冇，係俾人mark實
真係荀盤點會冇仔呀
以前高質嘅舊同學個個嫁晒人，淨低一係個格衰到趕走人，一係太樣衰

只要個女人有拎銀包出黎既舉動/ 講一句幾多錢我夾返一半咁樣一句，我完全唔介意請。
但如果老奉完全冇表示多謝都冇句既話，請呢一餐就會係最後一餐。
連一餐飯都老奉要人請既女人，我點指意日後佢會為呢段關係付出？我點敢指意呢個女人可以同我共患難？

如果有心搵不如去相睇公司，比哂錢出黎想結婚就有心結啦，你揀人人地又可以揀你。學樓上甘講，到你有錢你又驚人貪你錢。

嚴重認同。條女平胸樣衰既5介意請埋你又點話。邊能個5係睇樣架。你都5會揀街尾個件肥花啦

所以我不嬲都話過左大學畢業就唔應該揾女朋友

巴打此言差矣
我以前都係好似你咁諗
但我依加就諗通左, 一餐半餐睇唔到條女係點, 第一餐幾大都請
一來畀個理由約下次
二來可以再第佢第2,3 餐會唔AA 甚至請返你, 咁先可以screen out 到拜金女

好女仔又如何
都要男人識珍惜先得架
成日淨係想要個處

好想知 男仔對於好女仔既定義係咩?

有道理

26歲分左手
都唔知點搵女仔好....

一餐飯幾百一千請返你有幾咁閒
依家一支精華素都唔止啦
如果用咁既方法去screen out拜金女
咁你應該一世都睇唔透

做乜撚嘢實驗呀
你做得實驗去試人 已經唔係真心相信佢
咁你憑咩要人真心對待你

男人係咪鍾意女人獨立？

利申：我好唔獨立

點樣可以圈子唔細同識好多人？
請教下

唔知樓主幾歲
但如果仲係廿幾既 建議樓主去下旅行多d識下其他地方既女仔

唔明點解咁多人負評樓主 樓主思路清晰 反而班友著眼無關痛癢既位嚟駁

咪係 樓豬唔好成日猜度人啦 何必呢！

contribute唔同觀點冇所謂

我反而覺得無謂嘅係針對我個人條件去分析

一來我唔想自爆自己啲嘢﹐啲人問我有咩條件真係無謂答

二來想討論嘅係一個社會現象﹐而唔係我個人溝女

梗係覺得樓主怪怪咁
一路話唔想請女仔食飯
另一句又話餐餐請食自助餐都冇問題
呢啲係咪叫 口爽荷包"立"

你日常相處係咪都會同啲女仔暗示你幾搵到錢有幾巴閉啊
所以先引致啲女仔覺得要你請食飯少少錢冇所謂

你話人地俾人揀剩先廿到尾三十仲單身
咁其實你自己都係
你咪睇下自己咩環境揀返咩對象囉

利申 廿中 單身 但寧願單身都唔想遇到咁計較嘅男人

其實有 但你遇唔到
或者係你遇到又嫌人

每次同男性出街都會主動話夾錢 有啲都會好堅持話下餐先你請啦咁
其實有時呢啲風度問題姐 一餐飯洗幾貴自己又唔會無錢比 不過唔排除有啲女仔真係睇呢啲野睇得好重既 feel到咪自己小心啲

係 我只係想講呢樣野 應該針對社會現象而唔係個人條件
我表達得唔好 但你講既好多觀點我都同意

如果鬥錢多 香港人大把有錢過你
你用錢作為最大條件去吸引一條女對你有好感
好快會因為同一個原因條女離開你

咁好簡單姐，樓主主力搵d屋企本身有錢嘅女仔
人地又唔會貪你d錢又可以一齊發展真感情

屋企有錢晨早結咗婚

香港人遲婚都係因為冇樓

身邊有錢人好多廿中已經結咗婚

(有錢係講緊屋企隨手都買兩個單位做結婚禮物嗰啲)

睇完樓主呢段覺得樓主好煩好中二
算吧啦
呢個年紀男男女女都想搵返個咁上下架啦
唔係想話完全做少奶奶
但至少唔洗貧賤夫妻百事哀
都唔明樓主想點

樓主想有韓劇式愛情
明知樓主有錢都會避開佢既

個個都諗住男人老馮請
AA制都叫有問題？
大家出黎約會唔係公平既咩？
出錢唔係問題，但做乜要搞到老馮咁
其實佢咁做無乜問題，不過一餐飯真係睇唔到太多，可以試多一兩餐都無所謂

良禽擇木而淒其實無乜問題
問題係你自己係咪良禽呢？
我發覺香港既男女都好認同要擇塊好木
但係無人反省當中既人係咪良禽
我認同過左25/6歲打後都無拖拍多多少少都有問題
不過形成左好大既風氣就係將個責任比曬男仔方面

最好笑係成日用咩青春同女人做藉口
講到男人既青春就唔係錢咁，同樣男人肯係身體最好既狀態陪住你果d又唔係青春咩？

根本男女青春都一樣咁重要
你係好既，去到3/40歲一樣都咁有市場
你係差既，現在同將來對你黎講都係無分別，你既青春都係唔值錢

我都好同意樓主係好撚慘 過左三十好多人真係好現實 所有有能力既真係最盡25-26 好搵個一齊挨既人 咁樣經歷會好好多

幾蚊又幾咁閒
幾百又幾咁閒
一千幾百又幾咁閒嫁啦,咁要幾多先唔係幾咁閒?
呢D 野不嬲都係好閒嫁啦
從來世事都係由小見大嫁啦
細個學生就睇佢花幾多時間讀書, 多半個鐘一日已經好唔同, 但半個鐘都係好閒
大個出黎做野, 衡量你工作能力都係由小事睇起
detail makes the difference

啱呀，餐飯佢冇份食架咩 而家食飯包扑野呀？條女當自己係雞？

我好多場合遇啲人都係hi bye social﹐
有乜所謂﹐反正以後都唔會再見

我覺得詫異嘅係對方嗰啲見低踩嘅黑面樣

老老實實﹐我就算知對方做頹工我都唔會變樣閪面咁冇禮貌﹐但我遇著有啲人就會咁閪

呢個世界大把人喺陌生人面前吹水
快啲批鬥佢哋

尾2嗰段通常都係嗰啲此地無銀同你講佢唔係港女嘅港女

即係頭三餐人地肯AA仲肯請返你，就代表人地唔拜金

未必㗎﹐睇清一個人要好長時間

幾年都未必得

不過如果連開頭啲客套野都唔做下﹐

咁就無謂浪費大家時間啦

冇邊個人有咁多時間慢慢睇清楚

所以我咪話screen out唔到囉

睇字覺得樓主好斤斤計較，講真男女永遠無可能平等，你請對方食飯唔代表佢貪你錢同老奉，請食飯只係表現男方嘅風度。你話自己請得起，但口講又堅持AA，會比人覺得你好小家。其實你唔使講出口，下次埋單嗰陣睇女方係咪老奉坐喺度等你埋單，識做嘅會主動拎銀包出嚟問你幾錢夾返一份，到時你大可以話唔使啦下次你請咪得囉，我覺得咁樣大家都舒服啲。次次同男仔食飯我都會主動拎銀包出嚟，我真心想夾返一份，只係每次對方都話唔使。

唔好講笑﹐有條女同我出街﹐

未食飯已經打晒開口牌係咁叫我請食飯﹐

跟住我唔肯佢係咁話我小器﹐

又話佢之前啲ex都係包佢三餐

起碼screen咗呢啲

通常好邪 我見好多好女仔都俾人背叛，
好男好女就好似仆街磁石咁，
硬係吸引到啲賤男臭閪，
永遠都行唔埋一齊。

理解唔到樓主係邊度識到d咁有智慧既人

到左咁上下年紀唔好怪人地有要求
到你去到貧賤夫妻百事哀的地步就日日為錢嘈交
過住啲寄人籬下睇人面色既生活

係由細到大都難搵好女仔
係香港搵女仔都難

同埋貧賤夫妻百事哀係岩的

都有呢個感覺

係，仲慷他人之慨用我啲錢請朋友食飯

強調AA制，係想睇對方究竟當我係人生夥伴，定係長期飯票

見親啲女，都不斷計較你畀到幾多佢，但從來唔會諗爲男方付出啲咩

一直都係咁諗

其實我都想aa但第一次date一定aa以表風度
如果女方話唔洗都要話請因爲佢只係試探
樓主好似未媾過女咁
咁計算得失註定失敗

男女平等

手快打錯

不過我又想問如果佢話好呀咁你會覺得點

坦白講，唔覺得女方想男人請，又或者男人想aa係有問題。只係大家著重嘅點唔同，有人重物質，有人重感情多d，大家係拍拖前了解清楚就ok，唔適合就唔好一齊

但睇完樓主對其他人嘅回覆，覺得樓主係好中二病，個性格又好奇怪，好似溝唔到女，又要睇低人咁。

我以前有條女
收入低我好多
同佢開頭相處唔係好耐
我話我請佢堅持要aa
之後開房佢話佢出錢
我實在唔明點解佢對我咁好
香港地咩女仔都有
要搵到好女仔其實都係能力一種
Good luck

我以前有條女都係咁，不過佢帽咗我

我覺得呢樣嘢係對雙方嘅尊重

一段關係係應該一齊扶持成長而唔係其中一方倚賴對方

咪夾囉，預咗夾架啦

我覺得通常曬命自己好有能力之類既人
都會吸引到拜金女
然後事後就申點解香港咁多拜金女

其實我覺得去到呢嗰年紀，可以畀另一半最貴重嘅嘢唔係錢

而係時間

人大咗時間真係唔夠用

後生女應該無一個男人唔ok

外貌當然唔會唔ok，但傾落會有啲唔啱channel

岩啊咩都同佢AA又點，就連生日都同佢食平野又點，出去食咩玩咩都係我諗，日日煮飯俾佢食又點啊，好唔好就見人見致但我知道以後唔會再完全為人著想，大家年紀到條件岩合眼緣相處到咪一世，唔通過世既都係真愛咩。

你想結婚就結/拍拖？
個女人成30或以上
仲要你有層樓先會考慮你夠唔夠資格做佢老公。

心諗，要成600萬（入門樓）揸手，先有得同個30或以上既女談婚論嫁？

我有樓都簡25樓下，女人的青春呢？
越大越值$$？

我搵得多過我個ex
每餐我都會主動比
我想佢省翻啲錢

最後佢叫分手 屌

人係你約
女係你媾
請食餐飯衰d講係理所當然
第一次見洗乜咁計較得失
老土d講愛情呢家野係冇得量化
我睇法係
愛情唔可以盲目
但所謂fall in love就冇可能完全理性
唔理解就註定孤獨
睇樓主第一次都斤斤計較
都唔會係一個浪漫的人
其實最好唔好媾女
唔好害女仔啦

最尾果句我認同
而且對男人黎講年到3x先係最大市場

正常都係咁啦
難怪你溝唔到女
咁大個人都諗埋一邊

女人青春貴好多
男人四十歲未結婚都仲有得揀
女人四十？你咪睇吓事實係點
依點你無可能反駁到

之前個ex睇錢好重，同佢出街洗費都是我比絕大部分，同佢屋企人、佢個fd甚至佢個fd條仔出去食飯又是我比
平時佢要求買咩，花、禮物等等我都冇拒絕過買比佢，
佢話佢人工低，要比家用養屋企人又要買名牌化妝品、鞋、袋扮靚，所以冇任何積蓄。去旅行要求至少住四星半，當然又是我比哂 比筆錢佢$2500買鐘意的野都要嫌筆錢少，話我唔在乎佢喜好，就算日後結婚只是比食物養佢。 臨分手前日日要求我買部iPhone比佢，我唔肯買，佢居然同我講如果佢要錢或iPhone, 其實佢會同其他人上床，就是呢句說話觸及左我底線。就算我日後人工double夠養佢，都難保佢唔會為左幾千銀同人上床
利申：我25，佢24，拍左三個月

是咁的

有其他男士都好似你咁
first dating試下堅持AA測試個女仔
其中一部分諗住低成本呃蝦條
你自問自己份人係咪特別優秀
食餐飯就可以令女仔覺得你與眾不同

如果係你份人又唔太identical
女仔將你同呃蝦條班人歸埋一類
對你審慎觀望
態度自然唔係你會鍾意果種

唉好惣出pool ar

咁係你on9
條女乜都要你買你都肯
唔好傻啦 依啲真係淨係愛你啲錢咋
利申 曾經做過ATM
乜都我俾曬 轉過頭咪又係俾條仆街帽
宜家男朋友超錫我 平時對我好照顧
唔會好計較錢 我又唔會叫佢買嘢俾我
但有時佢自己主動會買 知我有嘢需要嘅話
我都會買嘢俾佢 大家唔會計住計住囉

咁你要令自己成為有吸引力嘅人
唔係係度呻冇人鍾意你內在....

講撚到條女唔洗付出時間
你都幾自我中心

做好女人有咩用？
幫人教老公？
做完好女人 咩都唔計較 最後娶既又唔係肯捱既女人
而係冇捱過既後生女
比你都襯後生搵個有錢人啦

而且對男人黎講年到底3x先係最大市場

呢句係升中四了d fd黎

應該話
做男人口中嘅好女人最冇用
要做女人口中嘅好女人先係正路

做好女人 糟糠之妻 係冇用
到左四五十歲 個老公都係會包後生二奶
好運既就就咁包 唔好運既.....請參考許金山老婆

愛情不嬲都係講左feel先 有feel 先會試下一齊
慢慢了解 決定對方係咪岩自己既人
你係想搵既係「好女仔」而唔係自己鍾意既女仔
人地成熟唔功利 你就覺得人地係個好女仔溝得
你自己咪又係唔係為左愛情而拍拖
雙重標準到咁
無好女仔埋你身都好正常

大陸妹都不如

你既世界等於你既圈子..先諗下自己個圈子係點..有冇個好既社交場合比你識好既人

到左廿幾歲帶哂面具 諗咩都唔知

要好好珍惜

痴撚線

男人到3x思想成熟
有經歷講野有文有路
有穩定收入又有樓
識打扮唔會似細路
我覺得要吸引女士唔難
當然以上suppose咁姐但未必個個男人係

你與其笑我不如講下有乜高見啦大師

正解
香港人最大特色就係睇到個錢大過自己
比如收入高會以為自己有能力吸引異性
比如冇女吼就同人講d女拜金

所以香港地有正常心智嘅男女好搶手
太多on9了

搵個廿幾歲女仔咪得lor

最起碼唔會日日問拿錢啦

其實愛情不嬲都有計算架啦
你以為冇計其實心裡面早就俾咗分
後生嗰時荷爾蒙勁啲咪易沉啲囉
愛情本身就唔係啲咩好浪漫既野

基本上自己打工既女仔都經濟獨立 最多食飯唔AA 好少伸埋手問拎錢

我真係覺得自己好好 啱啱比人飛
從來無要求過要咩貴重野 送公仔比我已經開心死
佢嘅事 仆心仆命去為佢
到頭來？

我都一樣覺得再無可熊搵到好男人

老老實實，
樓主，你具體大約幾有錢！？

無背景好難繼續傾計。
有一層供完嘅私樓？
月入50k 以上？
公務員？
認真,30歲50k,都只係普通middle class

巴打講中哂我心聲

同意！ 港女真係

人大左 越來越難搵單身既好女仔
好女仔全部有男朋友

對等關係好緊要
如果係關係入面你發覺佢唔係好care你
其實係唔好拖落去
佢只係騎牛搵緊

剩拍拖呢？
婚姻好似扯遠左

騎牛搵馬

其實唔止樓主 我見大多連登仔都係咁

仲有就係女人要考順佢阿媽先係考順
考順自己阿媽唔計

男既都係一樣
A0到老就算

我係好女仔
但係 做好女仔真係無人會珍惜
你以為幫佢做好哂家務關心佢健康aa就會珍惜你？
人地當你垃圾咋

每個男仔都感講 但最後未又係死係港女手上
港女可以買野有人錫
我咁乖做咩

你on9啫
正常中學畢業就會發覺到
睇下班大學生幾勤力搵

同我一齊

此言差矣
佢地搵開d冇乜錢嘅女仔黎date
可能真係唔捨得請

搵到錢果d女仔唔會嘥咁多時間去見一個古古怪怪嘅人 時間>錢

根據觀察連登仔係鍾意財政獨立女人
兩樣野黎唔好搞錯

date him today without hesitation! click here to pm OP

有緣人出現了

just be yourself, 你地雙方都付出
關係都幾健康

我以為拜名牌先叫拜金
無諗過比男仔請幾餐飯都叫拜金

屌你講得好準
27 仲係A0
單身

對男人好係唔會被珍惜
睇化晒

你講果d女人一樣transform左
睇下麥明詩中學張相好嗎

你講既條件大多關錢事
咁你就唔好怪女人係睇錢

好多男人話女人睇錢 男人咪又係睇樣
自己都膚淺啦

希望呢個世界
全部好男仔都可以配番好女仔

食飯拜金問題不大 睇咩餐廳
幾十蚊至百幾蚊就算
如果下下soho fine-dining, 就真係好物質明鋸你

講樣黎講係啱嘅
但人大左成熟左果d魅力同後生荷爾蒙唔同
一沉可能仲沉得勁

所以你咪a0

呢d都係睇雙方level
比的起咪淡淡然
比唔起咪hard feeling

講漏左
佢收入對佢aim果d女仔黎講又冇吸引力

btw我唔知咩係拜金女 男士為左加人工跳槽又叫唔叫拜金

好女仔晨早泊好碼頭仲等你咩

我識d女仔都係為我付出多
同埋同我一齊既d女仔本身都好多好條件既人追

啱呀，show hand最實際！
一係就講心，一係講金就開底牌出黎溝女

呀ching 我得一句係同錢有關，其他3句唔係，何來大多關錢事？
我係用男人角度睇覺得3X歲大把本錢
你完全off topic

True

根本冇得計，唔通條數/2？

時間最值錢
屋企d家務點分到一人一半
平時洗唔洗買支牙膏都AA
仆野係咪又要男on top一半女on top一半
返男家食飯定返女家食飯時間多

不能同意更多

利申：剛到三字頭，充滿呢種feel

其實你明唔明我講乜
你講乜野女人

女人仲要生兒育女，點計？

樓主會講 無我d精 個女人生到仔咩！

我反而覺得成熟啲既人會明世界其實仲好大
仲大有大把選擇
唔會再有果種「非君不嫁」既執著
就算沉都容易啲抽身

淨係講生仔已經唔洗討論
母親很偉大
最仆街係果D老婆生緊出去搞女人既賤男

睇晒樓主啲偉論總算明白點解佢識唔到好女仔

其實呢
一個真正好既女仔唔單指係你對佢點好
而係你對自身本身既重視
由外表到內在修養
不斷增值自己
令自己成為一個男人令你死心塌地既女神
一味淨對佢好既話只係養大佢胃口
要對自己留有餘地
愛咗自己再去愛人

yeah
其實好多離婚/再婚or同離過婚嘅人結婚
d人講起往事都唔係幾提錢
講錢剩係聽過有個中坑離婚成副身家俾左前妻點知之後同個有錢女再婚

未必關title事
好多事呢d係睇成個conversation flow
對方係咪attractive 有冇幽默感

事實好多男既刻意係對話中扮小薯仔 可以為自己講野好風趣 例如話"我好窮/我係公司表面風光 其實打雜"
唔理對方係咪見高拜既人 好多咁樣既男人真係好冇個人魅力 要吸引一個女人 係對話中發揮自己personality同令佢笑 唔係靠title同salary

我有個好好好好好好好到仆街既女朋友
大家都係大專 中三開始一齊
食飯唔單止唔係AA制 仲要有時爭住俾
周不時會買下衫俾我 相反我都會買下禮物俾佢
有時我大洗咗 佢仲會問我夠唔夠錢 睇我銀包 俾錢我
功課唔識佢仲會幫我做埋 同教我
佢發脾氣個時氹兩氹 錫下佢就冇事
唔係拜金呢點 已經贏咗好多女仔
仲有好多 我真係死好彩搵到佢

你睇下郭富城條女就知其實冇晨早呢回事
以上例子比比皆是
男人2X定5X一樣媾到後生
其實真係唔洗等
機會既野自己把握
把握唔到不能埋怨

男人只會話你對我太好
你可以有個更好

我冇出力啊？

男人唔結婚可以去外國搵代母
生出黎俾工人湊講一口流利賓賓英文
有國際視野

咁ching有冇咩獨到見解可以指點下樓豬
等佢唔洗咁迷茫

你都唔明 大把女人越大越吸引人
係生仔只可以趁後生

咁點解你對你女朋友一樣既野
男仔可以想女仔做就得
女仔想男仔做就港女 拜金

明白
女人生仔 你覺得你可以分擔到幾多%

瘦底大波就係好女仔

一粒精佔幾多%

遇到個d女咁你咪鬥計，鬥算，佢計100你就計1000佢計1000你就計10000。有咩問題？講到尾都係你唔夠高質/能力同埋需求大先要用錢溝女，男子漢大丈夫洗驚無女？係香港既男性先咁desperate, subordinates同埋弱雞Beta

no pain唔可以叫分擔

講到尾咪想搵個1822 好pure好true, 嘥9氣

認真 ex拎綜援加失業 一齊過一年幾
分手唔係因為佢窮 係因為呢類人無志氣 成日怨天尤人

唔好第一下就覺得人地睇唔上你係因為你窮
好有可能係你性格問題囉
反省下自己有咩不足 窮唔係你嘅擋箭牌

男人3X仲有樣優勢係搵18-3X既女人都得

agree

大多數有能力照顧一個家庭既，都會想傳宗接代
話唔想生仔果d,大多係廢青or無錢養

繼續a0

可能呢到啲絲打有骨氣
我想講當男人收入唔錯/知你有車有樓
(普遍 3 4萬港女已經pass條唔錯底線)
啲女對你嘅態度真係完全唔撚同
包括舊女同學 真係痴撚晒線
令我覺得點解啲港女可以咁勢利

樓主話唔係啲女卻步 係我卻步
我好明白 幾年前可以仲係要溝女
要花下心思時間溝
幾年後啲女突然多咗好多女主動text
真係會唔慣 好明白

生仔都擺埋上台計做籌碼唔洗討論咁多啦

拎個陰道同子宮出黎拍賣咪算囉

再唔係你地覺得值幾多，標個價等人買，明買明賣唔洗拗

咁男人想唔想 同女人生仔男人分擔到幾多係2回事喎

我唔敢講所有女人都咁諗
呢個年代冇乜香港後生仔想生
但結左婚唔生仔 所有壓力係係個老婆身上
就算老公有公開講話唔生
老公個阿爸阿媽都係會勸個老婆生
好似生唔生完全係老婆一個決定咁
(可能生理上的確係咁...)
所以我覺得男人唔想生應該主動去絕育

咩駁唔到
男人40仲有得揀既係本身高質果堆就係
大把40歲男人都無人無物啦
出去睇下個社會啦
女人四十競爭唔到既根本就本身都唔惦

到最後都係睇個人自己條件好唔好，有冇競爭力姐，你條件好既上左年紀都大把人爭
講到尾都係唔入流先無人要，係要賴咩女人青春值錢d

送你一打

女人生仔要剪開陰道口開幾度先
開刀生要界開半個肚皮
如果你覺得打兩份工係慘過係你龜頭度剪開幾吋
咁我by你

呢個年代揀個老公識得有自己個人思想唔一定要聽老豆老母話好難？

大陸妹先係最貪錢

成日有呢d垃圾守舊思想真係好煩
係要搞到男人女人都唔安樂

So?

你要明白 女人到左一定年紀
考慮既野就唔只係愛情
貧賤夫妻百事哀
一個好女仔 為左家人而負責
佢好愛你 你又會唔會同佢一齊？

我認同唔應該亦唔需要次次男人請女人
但唔好因為呢樣野就斷定對方為人
可能對方下次想請返你呢？
同埋女人要打扮都洗唔少錢同心機的

你都on9 ge 宜家淨係睇條件唔好果啲咩？
條件好同唔好嘅女人
只要一年紀大就少咗好多機會

你logic應該唔太好
唔怪得會幫樓豬

一個男人保護條女 就等於所有男人都好
一個港女呃9港哂 就等於所有女人都係賤

神邏輯

一定有啱你type既女仔 不過好睇你係邊度識人

我用緊生理常識黎做譬如
你用d個別例子黎反駁

其實每日上連燈 都見到你班讀撚喺度扮好男人
真係好嘔心

明明出面啲post 你班狗公日撚日 見到稍為露少少波 就狗沖要又要起人哋個底 又要follow 人哋ig 另外有一班唔知咩事日L日都mon住ptgf 有啲日日叫人分享點叫雞 個個不學無術
都唔好講話有啲咩技能 講下你哋人品講下性格 連讓座俾阿婆都唔肯 比少少家用孝順父母都鬼殺咁嘈 鍾意幸災樂禍 心地差到仆街

然後轉過撚頭 喺度開個post扮乜鳩好男人
仆街早啲瞓啦

咩叫開心就請 做你小丑？

條友真係好弱智
應該係個d自己條女係雞 然後覺得全球女人都係雞d fd嚟

少左機會係得條件唔好果堆先係姐，大把女人去到四十幾都有市場，腳踏幾船都見過啦
咩年代仲以為舊時阿？

咩男人黃金年齡30-40仲有得揀
跟本就好多都無得揀
你係惦既去到3-40甚至再大d年紀都無問題
唔惦果堆唔會因為所謂黃金年期而變得搶手
係女人其中某堆咪成日賴地硬

我想講 我倒貼埋條仔每次出街洗費
對方咪又係唔珍惜我，比埋帽我
差我錢都唔還

再加之前拍過咁多次拖
食親都90%AA制
剩低5%我比晒，5%佢請
生日禮物有我能力都過四位數咁送
我生日得隻公仔或者扎花咋

我都已經廿八歲，做好女仔有撚用咩？
一句唔鐘意、厭左、有新女埋身就飛咗你啦

我想同佢涯呀，我之前條條仔u grad都冇，同佢涯，幫佢寫cv 寫cover letter r人脈等等等等，佢有珍惜過咩？話佢知可以點規劃自己career又有咩用？

係呀，我就係衰比佢地叻呀，所以就俾人飛呀屌你老母

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白

毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞

憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心

全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

好慘 係咪代表你除左錢同事業係有可取之處 其他魅力欠奉

男女關係忌單方面付出
另外現實社會做女人多點打扮不會嫌多

識一兩個好女仔，廿中，真純，但要結婚先屌得。。。但最後好多男人都縮沙。。。真係好想佢地搵到好男人錫

你溝女吾洗付出架？

絲打，我想講如果你係講真，咁係你EX唔識珍惜你
你唔好再回想，當上左一堂，學識多樣野

利申：從未預過呢d女朋友

好想知佢講左咩title去自殺

好有同感
同班fd去船p，開頭同啲女傾下計都無乜野
但我一講做地盤班女就黑面
屌你駛唔駛咁勢利呀，聽到有條仔做醫生就出曬水都正常
但都唔曬黑鳩我面無視我呀，地盤佬好失禮咩
我又唔煙唔嫖唔賭唔毒，淨係得閒同班師傅飲2杯咁大把

最好笑我fd飲多2杯high咗，大叫我有層樓收租叫啲女date我
啲女真係好撚現實走嚟問我有無下場
好女仔已經比人mark曬，淨低嘅咪係呢啲質素囉

利申：2字尾做扎鐵有層樓收緊租

邊度識到咁多單身 介紹下俾樓主啦

香港男人應該係全世界最低賤既男人
個死人腦除左鹹濕野無其他野
日撚日mon住邊個大波 一邊屌人臭雞一邊對住黎打j
最叻邊到有雞叫
學生妹都唔放過 成日偷拍人仲覺得自己好威無錯
屌你老母 呢個世界有無其他國家男人低賤得過香港男人

收租
有被動收入真係好重要 巴打真係真漢子

你以為我唔打扮？
我本身讀時裝出身
日日唔化妝出街就會周身唔聚財果啲

咪話左可以外國搵代母
有公價

香港仲有呢d女仔
因為我身邊真係少見呢類

到時識咗咪又係唔撚珍惜

男女都好啱用
個世界都有好多痴線佬
我都係其中一個

去得船p係呢d質素架喇

毒撚同肥婆專用

係exs
已經三四個ex都係咁
上左好多堂
發現都係要做港女唔好怕啲男人蝕俾自己好
以前就係覺得怕對方為自己洗錢所以一定會幫對方
屌，原來根本唔洗為班男人肉赤

呢個情況黎講非常值得探討
可以開個topic等我細心研究一下
幫你解決問題

咪講緊個老公有個人思想所以佢阿爸阿媽去煩個老婆lor

救命呀

講真，你四十歲女人keep 得幾好都唔夠24歲女仔青春啦 男人40歲都仲可以揀24歲女貪佢可口，唔通揀個40歲驅風呀 ？
但男人就無依個問題喎，講到尾女人老咗幾靚市場價值一定會低咗，無論條件好唔好都一樣，唔好果啲就更加唔洗講

咪就係太唔識自私
啲男人老撚馮囉

我對上一個，差唔多一年
佢之前大半年冇返工
同佢出去都係我俾晒錢
轉個頭搵到工
就俾佢個同事用啲姣招又要佢幫呢樣果樣
搶撚走咗佢
然後就發現，男人係要俾女人洗先會有用
倒貼佢係無撚用

Agree,女唔受溝咪話自己好男人，呢個世界冇好女仔。要靚女但又話人同你講條件，到有好女仔性格好對你真心又話人冇外表或其他野...食屎啦

大學好撚多毒毒地嘅女仔 讀書好好 好乖 唔玩 有時覺得上連登好似平行世界
我真係識好多樣中上a0嘅乖乖女

點睇？
女人都味見過

其實真係唔少 只係d男人會嫌呢類女仔比較悶同保守

算鳩數把啦，上面跟本唔會明我呢啲程況
後生讀書屋企唔比拍拖，出嚟做野得全行男人又要翻6日
挨到有少少成績，諗住搵另一半組織家庭
仆你個街一係睇唔起我呢啲地盤佬，一係就貪我有層樓收租
呢個階段層樓反而係我負資產，啲女鐘意都係鐘意我層樓
而唔係真係我為人

算啦睇化咗，有無女都係咁過活
唔想為拍而拍為結而結

傳說中嘅仆街磁石

有料可以隨意揀同自己鍾意嘅人一齊 眼光咁渣下次睇中人記得搵fd幫下眼先一齊....

我覺得如果當係老奉係人嘅問題，唔好話另一半，就算係朋友都唔會專登去搵人笨，如果係個人係有啲自私心地麻麻。

不過我又唔太覺得女人到咗咁上下年紀條件行先有問題。到呢個年紀佢地唔再係感覺行先愛就夠，要嘅唔只愛情仲有婚姻，如果條件唔啱就skip，啱就再慢慢相處。喺一開始感情基礎唔深之前，只係理智啲唔浪費時間姐，但之後相處對你好咪得。而且條件大家都會睇，有時女人著重男人有無錢，男人著重女人有無波有無腳，其實都無話邊個比邊個高尚，未必對方都唔係好男人/好女人。

婚前性生活保持自尊自愛 = “咩都唔畀玩, 我出去叫雞算”
性生活玩得放 = “乜都玩厭哂,悶,試下新野尋回刺激感”
唔係處 = “雞” 守著個處 = “咁我去叫雞, bye”
性生活千依百順 = “下賤; 呢條女唔洗點珍惜都會痴住我 出咩事都係tum兩tum就得”

無錯
幾好都好
有啲男人都係會偷食要啲邪花
唔會珍惜
到頭來好女仔根本唔會有人珍惜

講到尾咪又係人本身競爭力問題
咩男人40可以揀個24歲
咩男人唔會貶值？
男人都會殘，都會競爭力降低

男人40成個發褔阿叔果d咪又係無人揀
根本就唔關年齡事

3/40歲女人夠有人食年青力壯廿頭果堆都有啦

點解人做到你做唔到，又要賴地硬？

男男女女根本就會因為年齡而降低左競爭力，只係人地會搵其他方法減慢個趨勢，打咩botox/做運動keep fit/其他方法增值自己去保持個競爭力

你d古老思想只係舊屎啱用，出黎現實睇下真實情況啦

我覺得似係你班fd累事
2字尾仲細
俾d signal d女你想拍返幾年拖先唔結婚住
自然少一大堆狂蜂浪蝶

所以老夫搵少妻，一啲都唔奇怪

比錢唔係問題 都唔係比唔起 但可唔可以唔好十次都我比足十次呀

好中
所以女人根本再淫底都唔可以隨便俾男人扑
好多妖艷賤貨啲手段都係聊到個男人扯晒
之後係死都唔俾條仔扑
之後條仔就會聽撚晒話 條女指東佢唔敢指西
但你俾條仔扑，條仔就覺得食硬你

其實同男人個句未到100歲唔好比飽飯一樣
人嘅本性就係咁仆街嫁啦 拍拖留兩手 唔好盲目付出

公道啲講句
人大咗，越來越難搵好伴侶

咩料 咪玩呢d啦

男人2x係八兩金既質素 去到3x 唔會變金城武質素

你太年輕喇，香港地個個都咁市繪
仲要我做地盤第一印像已經輸曬，點好嘅女一聽做地盤即刻扣分
如果我無樓無錢，就係個爛臭地盤佬
儲到啲錢買層樓，啲女只會諗：有層樓都唔係咁差姐做地盤搵到食
佢地都唔係真係鐘意我為人，只係因為層樓「夾硬upgrade」咗我而同我一齊

係香港做男人係好大壓力，所以男人都係休息下

屌，呢啲女好撚得人驚

你係咪份人窮得只剩下層樓呀？
冇其他優點可以睇 所以先睇樓

巴打 有無tg
覺得大家思想好一致 想做個朋友
而家社會太多on9賴地硬

做雞啦屌,唔好浪費大家時間

一來,你委屈無左好多辛苦錢
二來,佢亦委屈個男朋友滿足唔到佢

其實你點解會比錢佢咁洗法？
佢有咩咁吸引你去咁付出？

Lm

如果條女第一餐都唔扮下嘢aa嘅話
真係唔會有下文
講真第一餐就預咗請
但你連戲都唔交下好似老奉咁就勢係假
畀人感覺好似港女咁

唔係請唔起，請十餐都請得起
但就係唔鍾意老奉咁

利申： 約過大部分女仔都會主動話畀返錢， 連登真係好似多港女臭閪

好個堆一早二十出頭就比人mark哂
依家咁嘅時勢未grad中學就已經要諗買樓
已經唔再有以前清純嘅妹妹仔陪你坐麥記
所以稍爲好心地又唔介意捱嘅女人
一出到社會就好似放題啲長腳蟹啊魚生
一上枱就比其他人搶哂
好彩有人放返盤嘅 不過數量極少
淨低個堆 你地又睇唔上眼
咁無辦法啦

試下食中下女啦ching

係就唔會比阿爸阿媽煩到個老婆咁撚廢啦

你可以揀件，任自己人生（連埋你人生）比屋企人指揮既垃圾

再將女人唔想生仔被逼生既責任賴晒落佢同佢屋企人身上

然後覺得自己付出得好大，男人無辦法相比（btw 你未生就講到自己生左拎定晒credit ）

個肚係你既都講到個決定係人地到

繼續一生都將所有責任推卸晒佢

呃到人呃唔到自己呀 最後辛苦怨果個係邊個？

我好中意小朋友，如果老婆唔想生我都只有接受
我老豆都好想抱孫，但個肚係老婆既。
個人思想包括識得去尊重其他人都有個人思想，唔係有自己就唔撚洗理人咁on9
不過要解釋都知你唔會明...希望其他人會

巴打，良禽擇木而棲
其實理咁多做乜
一齊果陣開心咪算
唔通21世紀仲一生一世咩

呢個世界邊有好女仔

你個心諗咩就會見到啲咩
你自己本身都係一個會計算嘅人
先會覺得人地同你咩都係計算
話人大咗難搵純愛情
不如話人大咗自己都知道純愛情係呢個年紀好難存在
又點會搵到
而且一段長久關係單靠愛情係唔會維持到幾耐
所謂「愛情」好大因素係情感，有好多不穩定因素
要長久，自然要諗婚姻
一個30歲嘅人如果單諗愛情
而唔考慮現實因素
好聽啲叫純，唔好聽叫幼稚

呢個post好多呢d留言，作為男人覺得好岩嫁
好多賤男係上面果幾十個留言咁講，係中意偷食，係中意飛D對自己好既女仔
但賤女人都一樣，男人都有相同體會。

問題係當你地專注左係呢個思維去搵你地既另一半
你地自然會繼續搵番「呢種」人
人好多時由自己相信社會行緊果套，慢慢變成自己果套
人人都係咁，why not me too, right? That's normal.

好果D，會珍惜番對自己好果D人，一聽到呢類怨氣早就學乖左，即走，唔會晒時間
你大可以話佢地都有個mind set 有條件地篩走左一堆呢種思維既人
佢地都係同樓主一樣計較
但所有人都知道一個人既價值同信念係好難去改

樓主講出既錢銀問題係佢眼中係反映住呢兩樣野
或者佢自己都多多少少都係咁，唔等於佢講出既唔係事實
兩邊鬥指摘只會大家永遠無辦法變成「唔計較既人」

人應該要認知社會風氣係點，但如果毫無條件接受晒果D偏激思想而唔相信that's something better than this
你唔會搵到個好男仔好女仔，因為好人就係片中講既special things

" If you want to be an anomaly, you have to act like one. Like people want these special things to happen but they're acting like everybody else."

點解會有啲咁既人

早就要分 仲係咁比錢養佢 佢覺得係老撚奉

18,20個陣咪激情愛情 而家個個都係考慮經濟條件先

都係果句
越係有啲姿色 越有港女傾向
男人老奉要俾錢就梗
你唔請大把男人願請

市面上大把相貌抱歉既女要求唔多
一心想搵個正正常常一齊生活到既男人過世就算
呢啲咪好女仔 但未必個個男人肯收貨
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

偏偏最搶手既 往往係啲絕對唔靚 但又未算樣衰
因為港唔起 而保留一份淳樸既女
世事無完美 只求要得落 男女都係咁

跳出香港啦, 包你大開眼界

如果條件夠好 洗撚驚搵唔到好女仔咩 客觀分析下自己外表同身家 你就會有答案

樓主講既約會食飯aa係一齊前定一齊後？

如果一齊之前堅持aa
但一齊之後都係你請又o唔OK?

如果淨係食飯要你請唔aa
但層樓肯一齊供
會慳錢
識煮飯
做家務
從來唔會叫你送野比佢
又算唔算好女仔？

搵個正常朋友都難, 仲話搵PARTNER

好岩 比件豬扒你
唔洗你aa仲倒貼埋你
溫柔體貼細心
唔通呢啲會好搶手咩
咪又係睇左樣先

好正常咋喎

下 有無人禁完美

當比喻個女仔禁完美但淨係食飯唔aa囉

咁係咪真係禁接受唔到一個女仔唔aa

咁既然會慳錢 肯同你一齊供樓又點會係貪你啲錢

嗱，好好地諗下自己有咩地方可以吸引到異性，然後喺溝女嗰陣展示出嚟
你下下用錢嚟做自己嘅賣點人哋唔同你講錢講乜？
係，貪錢嘅人係唔少，但總唔會全世界都貪錢

你講得好岩，但first date男仔提出AA會顯得小氣。我覺得唔係貪唔貪錢問題，而係你要表現你對個女仔有好感。

幾次經驗，你請女仔去大排檔，全部都好開心。(前提唔係眼只有錢既女)

大把中年阿叔乜都無都食到廿歲後生妹
基本上有條撚幾多歲都有得屌西
係你唔願意接受事實就話乜撚嘢古老思想

咪係
樓主根本on9
男女朋友有錢無錢都互貼是常識吧
點會仲分咩柒AA
好朋友有時都會互請
同身邊最親果個都計

Speed dating?
樓主一定個d以為人地貪你錢既樣衰柒頭
點知條女心諗樣衰都算啦 溝女都唔比d誠意

香港比較少真愛情
因為始終物慾社會

台灣起碼少啲

係咩？

樓主收皮啦
無條件吸引到唔睇錢既女仔(可能係樣 才華 其他野)
淨係吸引到拜金女就話香港多拜金女
你自己都唔係好男人憑咩要好女仔

重來都無話過男人阿叔食唔到，只係食唔到既比例都多，話你古老思想係根本男女青春都係好寶貴，老左兩邊都唔會有特別優勢，係你仲存在咩男人老左就有優勢，女人就無咁，根本就係本身個人惦既，幾多歲都都唔驚無優勢

巴打有無tg 做個朋友

第一次同個男仔食飯，佢打算請，我堅持AA
但之後既第二三四五六七八九十次都係AA

同感呀巴打

男人唔洗靚仔，識打扮就得
冇人要你去到金城武質素
你食開豬閪唔通突然有angelababy搵你

其實都係分手搵D籍口
同埋可能你又過慳到太極端都未必好
而且都係人夾人
有男人鐘意比女人洗錢
有男人鐘意女人知慳識儉

但我覺得你係鐘意D冇乜本事既男人
唔好天真以為自己可以令男人改變
你一開始就已經搵錯人
係咪貪人地靚仔小鮮肉

佢可能係傳說中既仆街磁石....

已經冇諗過拍拖 更加唔好講結婚
22fg

做得仆街磁石總有原因
可能個圈子問題
可能某D特質吸引到佢而佢唔知係仆街仔特質
可能佢犯賤明知仆街都想去
可能佢同男人相處問題
下刪一千個可能
等我幫佢探討下再解決

咁我就唔清楚了..
希望佢最後找到個好既男人啦...

其實又唔怪得人既..個個都想生活過得好些既...
一無錢..生活上就好多爭吵..幾喜歡對方都係難搞...

其實而家咁多剩女，未結婚的好女仔仲有好多。
不過根據非正式統計，女仔打扮程度同拜金程度掛鉤。
唔拜金嗰啲通常都打扮平實啲，化妝技巧又唔多高超。但佢地而家又唔係十八廿二，唔識打扮個外形係唔多吸引㗎。咁你又ok Ng ok ?

你咁講又岩
成日講到男女平等又話女性自主....
到結婚供樓要佢比錢又話你無承擔...

如果未一齊AA都好正常，
一齊咗仲AA會好計較咁，
我寧願今次你請下次我請，
或者你埋單食飯，我買戲飛~
唔洗咩都計得咁清楚

可以

女人生完又離婚睇吓同男人離婚有個仔邊個有人要嘅比率高啲？
同你再討論落去都曬氣

咁即係你細個已經搵到？

我覺得有時係圈子問題
不過人越大，睇既野自然被迫向現實
因為你都要生活，特別見到自己兩老慢慢變老時候
每個人點介定一個好女仔可以好唔同

最少如果你另一半係個有耐性同considerate既人加上態度好已經好好多

好自然其他問題好多唔會咁易發生

祝樓主早日搵到好女仔

貪你張身份證咋屌

明明女都係男人教壞

個個男人都係外協

個個女人都係外協先岩

A0 所以只少我覺得係

轉下地方搵

邊到識，求介紹

好男人 都好_難搵

香港啲囡巴到仆街。永遠只識要求人，自己就想零付出。

請食飯
搵水吹
幫你做野
教你做野
唔收你錢
提拔你幫你上位
踩你老細突顯佢身價

咁就有啲困難 試諗下我咩住包米十個月 其間又會辛苦 仲叫我去做野 AA制真係好困難

同意 之前人生咁多年好既女仔都唔考慮樓主
點睇現實都有野出事

成個post 明明單身 反而比努力經營既既情侶更多不合理要求

人亦選擇你

咁係因為你未夠班吸引到啲好女仔有興趣同你來往

中晒

教完我都唔一定係同你口交架

咁我嫁比你做咩？男女朋友都得啦

完全唔會同你有結婚諗頭 拍下拖咪算 既然咁樣計較到咁

”好多好女仔，識於微時，可以共患難嗰啲，一早畀人mark 曬”

聰明既女仔會知共患難 唔係得錢銀既患難
例如同音樂人共患難直到對方登上表現舞台
係睇上對方有成功可能 既女人直覺
相關仲有好多運動員、初創佬等等

跟著個苦悶既打工仔
冇曬人生仲想搵人攬炒幾十年

樓豬所指嘅共患難係要條女比番自己個份 笑死

大把，到時係你地嫌人地唔夠靚女啫

咁咪諗下係咪自己條件無資格吸引呢啲女仔囉 點解人地mark到你mark唔到？反省下自己有咩好先

冇魅力得份人工 仲咁高期望
咁唔諗自己 一味怪異性
跟住唔想接受現實就扮 隨緣

真心認衰仔學做個有魅力既真男人先係上策

純圍爐post既我道歉先

係港女問題者 大陸大把好女仔

港男全部係呢個級數 搵得幾個錢就當自己發咗達 女人為自己未來打算有咩錯 見到啲一百幾十都計到盡咁小家嘅 緊係即走喇

唔好講出嚟啦 好難先有地方比班毒撚圍爐啦

份糧係人生全部真心好可悲

Ching我無你呢個煩惱喎
我拍拖生活好美滿

點解要人唔睇樣唔睇錢 因為條友乜都冇先咁講 睇內在？而家有錢有樣嘅就冇內在？乜都贏唔到憑咩mark人

文化 修養 讀書 音樂 運動 興趣 遠大目標
成個post 大部分人拎錢做自己身分既全部
屈人拜金 其實自己先更拜金小心眼

萬四蚊 大佬嚟搞笑？

其實未必睇錢嘅人地
性格、修養、興趣呢啲先係重點

都係嗰句 真誠與真心俱備嘅都有選擇權啫 你話你邊忽夠人抽先？

唔睇錢唔睇樣既女仔

如果你接受到咁我無野好駁

男女離完婚仲搭個仔都係好多人唔要架啦
你舉幾多例咩男女有人要比率就當自己有道理d
你鳩up完就話曬氣，醒下啦，你除左搵d垃圾例子又係數據支持你個比率，仲早率過d小學生

到而家仲用d古老思想，仲以為女性青春值錢過人，同你講左百鳩幾次真係曬鳩晒d氣

Ok上面我誤解咗你係指你自己定其他女仔
但係其他人又真心真意又有錢喎 喂阿哥你萬四蚊 每個月仲淨幾多？

講到冇畀人mark就會係你嘅

但係都大把人好過你 就算呢一刻開放競爭 你嘅優勢係咩？樓主都自稱搵到下錢

訓撚醒未姐

好認同

咁點解人地識mark呢種，而你就mark埋啲洗你錢嘅女仔？ 完全唔反省下自己係唔會幫到你

一撚樣 好怕欠人野 都唔想人地欠我太多
大家做返好自己果份先細水長流

你話同好女仔一齊嘅係垃圾，自己都好過佢，係咪？

老老實實，好女仔先唔會咁蠢揀垃圾 或者係你仲垃圾過人而不自知 淨係識用錢換愛情，笑死人

講下你自己咩條件先啦

垃圾樓主俾人屌兩屌就縮沙

樓上萬四蚊都拎出黎講
唔係貪唔貪錢既問題
好似你話搬出來一齊住都有難度
而你又似乎甘於拎萬四蚊
將來點結婚點生活？

扺你地d男人俾大陸女人呃錢

呢樣真，有朋友21咩錢都冇唔靚仔咪又溝到個有錢三十氣質靚女

睇樓主啲回覆
又固執又自我感覺良好
似係你心中已經同人計
多過條條女都同你計喎

佢唔係d咁既人 又點會吸引埋d on9 港女
正常女仔見你無誠意 又咁撚度縮
都嚇到走

所以單身一世係合理結果

事實上你用錢撻啲女，有意無意話自己住私樓，佢仲埋你身嘅咪啫係拜金臭雞，反之離你而去嘅咪係好女仔

不過好女仔邊有可能三十咪冇穩定嘅另一半

班人仲要扮唔知衰咩

樓主一撚定係外表有d樣衰
正常女仔會screen 走果類人
成日以為自己搵到少少錢 覺得係女人埋佢身都為佢d錢
所以一有女肯同佢傾下歇 出下街 佢都覺得人地係為左佢d錢
因為連佢自己都品敢相信自己個樣會吸引到女仔同佢去街

樓主開膠post咋話

港女只係臭雞 識個大陸妹 台妹好撚過

算吧啦巴打 當你計較緊人地計唔計較既時候 問心個句 其實你都計較緊啦
你試人既時候 可能人地都試緊你 覺得你請一餐飯都唔肯 以後點同你行落去
根本去到依個年紀 無論男同女都已經好難有純愛情 少不免猜猜度度 因為生活真係好艱難 所有野都物質化
平常心啦 見你同人食個飯都諗咁多 本身你自己都無交心出黎 咁樣好難搵

個個人都係外協

經歷左四年幾既感情 我拍拖開頭一兩年做得好女仔太耐 餐餐aa 慳自己買野送比佢 到佢出黎做野 我仲讀近書 可能我港女啦諗住佢可以比多d 之後每次佢比多d就比說話我聽 話我以前唔係咁
其實佢冇諗過你搵兩萬 我搵三四千 你要我食貴野...我點樣aa 一係食平野又唔中意
又話我唔買野比佢 大佬我買比啊媽都冇買咁多啊 而家知屋企人辛苦想付出多d
你返工壓力大我又就曬你 我自己讀書都辛苦 我就係知你返工辛苦依兩年咩都就你
最後 都係比人飛 因為我唔夠成熟 同佢出黎做野 步伐唔一致

仲話想搵好女仔 咁廢嘅性格豬扒都唔受溝啦

慘得過引到班真心膠廢男出嚟叫春

agger
不如話樓主淨係得錢呢個selling point所以先營住人地想貪佢錢
因為根本無其他野好貪

男女青春一樣重要
醒下啦ching
男人到3頭仲大把市場 女人唔好話3頭 2尾都比人嫌無青春啦

多得班狗公養到啲港女公主病發作

最撚慘係而家個班 80 尾，90 頭。樓價不單止係歷史新高，平均人工對樓價更甚。

所以啲女仔睇錢其實我都唔太怪佢哋。

嫁，就係比一個家俾女仔.......

Timing...... 有陣時未必係好簡單兩個人相識嘅時間，而係包括現實社會進行緊嘅時間表。

妳連風度係乜，都唔知。

咁妳計較第一次要請妳又係insist緊乜嘢

點解第一次唔能夠識做

第一餐600妳會點
算咩級數？

其實你都識講你諗住努力搵錢就搵到女
咁當然搵到想要錢的女

靚仔搵到睇樣
善解人意搵到講求心靈

只係女人唔同年齡有唔同追求
老實大把廿頭追求成熟善解人意肯同三十拍拖

人地要求善解人意 你就得錢
唯有揀個樣衰 你又唔制

樣衰又嫌人 靚又嫌人唔AA

咁風度係點呀？講嚟聽吓
連第一次都要AA我真係睇唔到有咩風度可言

樓主話係佢自己唔受溝唔係啲女唔受溝

有少少錢 啲人睇佢啲錢 又話啲人唔係真心
可惜自己連內在都無乜 又要計算人哋

我不嬲都唔係女權人士唔 sorry

尋日先請完男朋友食飯
你哋依啲自私黑心男最好唔出嚟害人
一餐半餐都計到盡根本唔會有好女仔埋身

咪係
男人成日話：三十幾歲既男人搵到錢就有排揀 大把女
咁咪即係佢地都係用錢去吸引人
咁吸引番黎既女都係因為錢姐
有咩好怨

其實唔單止係錢
職業、才華、性格好都係吸引到女嘅籌碼
每一樣嘢都係加分位 同男人睇女人一樣
如果一個淨係得錢但性格差到仆街 目中無人嘅人 都會有好女仔埋身 就算有 關係都唔會長久 所以唔單止係錢咁簡單嘅

其實男同女都應該有風度
第一次約出嚟食飯，就算覺得男仔應該請食飯，女仔都應該提議AA俾返錢嘅，男仔覺得有好感咪堅持請囉，咁女仔咪平平地請食糖水。

老逢要男人請又真係唔合理，不過身邊真係好多朋友係覺得男人請食飯先係正常

但都有堆男人覺得女仔提議AA係睇唔起佢，覺得女仔太強勢，所以識唔識到啱嘅真係睇緣份。

其實我覺得唔關事
如果人地請我，我係好欣然接受，但aa亦無所謂 最重要係對方係咩人，如果係有好感嘅請實覺得佢好，但如果係喺油頭毒撚、無自知之明嘅on9咪只會多謝一句，但都唔會鍾意你囉

有人話我一定係除咗錢之外乜都冇先會叫春

但無論我點講都畀人入

話自己above average就畀人話自大看得自己那麼高

話自己below average就畀人話都話啦毒撚得錢溝女

況且而家係探討一個社會現象

而唔係擺我自己上檯畀人評頭品足

針對我個人嘅comment我覺得冇意思

我所透露嘅嘢得嗰幾句﹐憑呢啲做嘅judgement可想而知

(其實我已經拍過六次拖﹐所以呢啲comment可以免了)

男人夠可以係臭鳩 又要靚女又要大波又要有錢
應采兒邊忽靚

你唔係應該諗，拍過6次拖都失敗
唔係好應該反省吓自己衰咩

風度是什麼

問題其實會唔會係你，唔係啲女仔

3頭大把果堆咪又係本身ok果堆先有，邊個話女人3頭無市場，你見唔到或者你唔啱就話無

根本30打後都係有條件本身惦先有市場
大把30歲男人打後咪又係得個吉

結尾一路都係惦果班先有市場

唔好再縱壞班女人話咩佢地青春值錢啦
最基本既問題就係本身都唔得
又唔肯增值，又要搵藉口比自己

咁性格好又靚女嘅又會揀你咩
你性格咁差，比人飛好正常 有無錢都無用啦，仲要你無

痴撚線，拍咁多次拖無一次成功到
又唔知其他人唔成功？叫佢反省吓有咩問題？ 又唔係無拍過拖啲死毒撚

返去同大陸閪湊便宜仔啦仆街

其實統計學上講﹐遇到仆街嘅機會一定大過好人

因為好人冇咩事都會維持穩定關係﹐買少見少

而仆街玩完就會重投市場

所以市場內仆街嘅比率係會偏高

(9up)

咁出得黎至少都係fd掛 無人話一定要比埋
你覺得咁hard feeling咪唔好比

我都錯失左 自己性格累事

其實得一次係我飛人

有好多次都係我畀人帽

都係個句

你唔識我﹐唔好聯judge我

並不，只代表佢都幾捨得飯錢。
同時，絕對要請第一餐
表示此人對男人點女人點有一套成見

明白哂了，咁你搵唔到好女仔其實好合理，直程係有天理添

男女唔平等唔緊要，
女既義務係咩嚟請分享

咁就睇你會同啲咩人、熟到咩程度出街啦
其實呢啲人夾人架姐

假膠乎？ 好似over左

你係咪受過啲咩刺激呀師兄

討論區嘅特性就係可以暢所欲言﹐亦唔需要負責

所以我唔會介意﹐反正都冇人識我

但我只係想個討論返去個社會現象

而唔係失焦去同情我/批鬥我

癲

唔好打橫黎講模糊焦點
你講得無錯 本身正既30打後都keep住正，本身唔正既30後「更加」唔正
（但根本唔關事而家講緊男女青春比較，而唔係個體價值）

有部分唔正到有青春加持都睇唔上眼，咁都唔代表佢地青春唔值錢； 因為佢地無青春=又唔正又老

但而家係講緊男同女比教，論青春眨值速度，點都係女性時長更短=更珍貴

問心果句，一男一女由細開始就有條件，點睇都係女性眨值得快d
男人開始入3，大把女人鐘意陣成熟韻味
女人開始入3，大把廿尾都keep到幾靚既都比人話老雞啦
你睇下Liliankan，佢有事業有增值自己又有keep開樣，年紀大少少就話人急住搵人埋單

更何況，話食後生女既30up男士多不勝數，食後生仔既少之又少
青春一樣重要 你自己唸下make唔make sense

why 散

先唔講呢個行為可唔可取，根本事實證明女人青春比男人青春值錢
而且越靚女既 青春越值錢

一班吸引唔到人真心對佢既男人走上黎開post形容香港女人現實，唔知邊個有成見呢

咁只可以講你啲女同學應該唔太高質，市面上三四萬有樓有車都唔係少
真係索而且拜金嘅點止搵呢啲

你份人可唔可以唔好咁多計算?

同意討論要互相尊重
就算完全明白你論點

固步自封咪繼續搵唔到伴

唔洗吹到社會現象 其實只係個人問題

咁點解唔搵個18 22？仲唔計較錢。妳有異議嗎？

搵幾千萬一個月喎 你唔要 我要

3 4萬有車有樓係pass條底線
定係你識開啲女高質到10萬先係底線？

想睇你哋真人

大把廿中廿尾都追三字或以上既女人啦
點會少之又少
我無話30up食到女既少，我一路都提及同時都好多食唔到
不過好少女人接受細過自己既男人，女人偏向想過人世，個個驚有代溝同玩玩下咋，你估真係少人追咩

你講30食到廿中果堆咪就係自身條件好果堆，而且男人好多都係求屌閪既姐，完全唔駛理咩，咩年齡既女人都接受到，總之係正就得啦，d男人30歲打後結婚有幾多係同廿中結？？？（自己睇下結婚比例）

淨係兩邊出發點都唔同啦，你慌果堆男人會同佢地過人世咩，你睇下同齡結婚高d定年紀相差大既多d囉

而且你舉既例子lilian kan根本大把人追
話人急住埋單咪又係果堆人生失敗者或者傳媒要炒作，完全表達唔到關咩青春事，人地自然有佢計劃

女人急住結婚合理講法係生小朋友事姐，係30歲前生最安全，個小朋友健康機率相對高d姐，但都同唔青春搵男人無關

最好笑就係男人都踩低自己青春既重要性，唔關得咁多港男縱左咁多港女出黎

一男一女咩由細就開始貶值

根本就係你自己嫌人老雞當正個個都係

樓同車有分高質同低質

肥不

想像到

咪極端

重申：
1. 女人青春比男人青春值錢
因為女人青春時長更短=更值錢
所以引申出 2. 女人過30價值眨值速度比男性更快

而你提及女人30都有人追，並唔可以證明女人青春唔值錢，因為佢地後生時更受歡迎。
青春眨值後，整體價值仍然高於市場平均，唔可以用黎否定人佢地青春價值

另外，2. 女人過30價值眨值速度比男性更快
因為男性30後市場價值下降程度比女性低，女性比男性較願意同年紀大的異性發展
事實上，30歲以上既男性與30歲以下的女性結婚比率 高於 30歲以上既男性與30歲以上的女性結婚比率

最後，男女青春價值根本唔一樣，女性青春價更高

另外，Lilian 我係覺得正。但可以從 佢經常被開始討論年齡，睇得出女性年齡增長的影響 比 男性年齡增長所帶黎的反應更大（因為無人會公開開post討論男性年齡入30）

你唔願意睇清現實情況一味呃自己，覺得自己青春都好值錢，咁樣對於你搵對象有害無益
搵唔搵港女都係咁話 醒下

開頭妳點解揀佢

中位數既定義係乜？一時唔記得咗
如果有人話我知就好了

妳冧佢啲乜

講乜鳩呀屌你老母

果啲叫蠢 叫麻木唔係好女仔 on9

女朋友食飯會主動埋單
好好運啊我

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

有咩咁幸運
女朋友好應該俾吓錢食飯

好酸

頭腦塞。
如果每個名牌都自己錢買
不是拜金

50k 已經係top 10 %tile

當然middle class又唔代表median income

咩係middle class人人言殊

你邊隻眼睇到我打自己買呢三個字？

亦可以係
妳值咪淡然
妳唔值咪戚然
或者冇得食㖭

睇佢覆果啲都覺佢好撚on9

所以要搵夠錢等人老左食後生女

是否有人過咗某個數即除褲？
喊show hand, 但單方面出籌碼，唔公平

那麼，去印度買肚，妳要供一半。
制不

或唔生。若係妳要生則妳自己揹返

世界係大，又東非又南美又北極又西亞。
會去先得架
世界再大
咪又係同返港九新界

唔生既家庭，女人是否不偉大。

咁你咪去印度娶老婆囉

乜鬼嘢無風度，唔通你覺得餐餐請就唔會比飛嘛
邊個俾錢跟本無所謂，邊個順手咪邊個埋單
乜都計住嘅人仲無風度啦

你試我時，我唔試得你？

金玉良言

咁d仔女跟埋娘姓啦

真正有條件既人真係笑而不語

開頭咩原因揀呢個

要幾小家既男人先會用女人黎衡量一齊飯值唔值比

算吧啦，即使有好女仔埋身，你咪又嫌三嫌四

請俾五個人名
嗱你講大把架咋唔係我逼你

食之前要用計數機計一計值唔值先

生出左黎跟邊個姓？
男方女方都各佔一個字

你得先量化成件事
才知道有幾多%可供分擔

弱雞beta是啥

咁麻醉咗嗰啲女人是否比自然生，偉大少60%

你生你自己養

為何會開始

妳觀念生唔生係由男人全權決定？

首先，順產係唔會有麻醉
就算麻醉開刀生，手術完既傷口
都係會pain
我唔明個比較係邊？

大9佢。去印度買肚，慳咗呢樣啦，開心啦？問責啦喎，邊度cover返？

明荃之友？

你又邊隻眼睇到我打男人兩個字
廢青唔可以係女性？

我同樓主你消費能力、心態、處境都一樣。

咪話港九新界
隨便18區搵一個你都識唔哂啦ching
唔通你真係當Mr/Mrs Right係億裏挑一咩

你唔係以為港女就唔會呃錢 仲要大撚把港女做緊PTGF

明荃之友

點解揀佢哋。
妳的缺點是？

香港都有男仔呃女仔錢
利申見證住自己個Fd比男仔呃錢

我都係。
建議樓主搵過同自己背景接近的人，消除身分、條件差異，咁樣應該會screen走啲拜金低質女。

揀仔條件係乜，第一印象係咩男人？

佢明荃之友，我哋唔會明

請問這男人外型如何
吸引妳是什麼

唔好能信外面
保住個處贏能硬

哈哈哈哈哈
一定係啦。
哈哈哈哈哈哈哈

然而八兩金都結婚生咗仔。
大陸老婆
當然要掟石放火釘十字架
但
佢有喎

你除咗地盤硬漢，有冇其他嘢包裝到？
須知一個識色士風既扎鐵有致命吸引力

Block 撚咗果條乜撚嘢大嶼山 煩撚到仆街

佢跟咗咩女走
妳最初俾佢什麼吸引

真是心水清。
係我大9佢夠薑偷偷剪咗條輸卵管吖
生
痛
挑。

😂😂😂😂笑到

嘩你講乜呀，唔知以為龍心黎😂😂難明到

其實佢唔係介意人計
佢係介意人計, 同時攞唔到嘢出嚟俾佢計返

睇唔明大嶼山xxx
有冇翻譯？

成日好怕上網遇到d廢老廢中
見有d似block 9左算

樓主瞓醒未

呀乜乜林布蘭好似理解能力同表達能力同時有問題

仔女想唔想生一回事
長輩恨抱孫冇錯㗎
唔通長輩出聲話想抱孫就屌柒佢地屌到佢地唔再講
返工屌柒老細都ok
屋企人又唔係做錯乜好地地做乜educate佢地

咩年代，一定要結婚咩，得閒玩下女，開心過咪算

咁咪一開始deal好先show hand
依家兩個人喎 仲洗乜玩單機

要我提供你唔知/冇留意嘅info
我要收返consultation fee先

咪一路建議緊樓主用時間rather than錢量化

R爆頭都唔明

大陸唔計
東南亞唔計
新移唔計

呀. 係, 女人40 大把市場既
印巴阿叉計, 非洲仔計, 泰仔計 etc....

你可知但凡女人一到40就變嘉玲, 志玲
一到50就羅霖咁樣
60 個個宮雪花.
.
呃, 但如上面全部同個後生俾我揀我會揀學生, 我低質SOR9

佢有冇溝妳

會埋單否?

恨抱孫冇錯，恨到個地步講到係壓力，甚至係責任
咁仲叫好地地？

小朋友如果日日係到嘈要食m記食KFC，不斷煩阿爸阿媽
咁有冇錯？需唔需要educate佢地？定係隨晒佢地意日日食m記KFC?

你大可以一唔尊重佢地心願，二唔educate佢地，左耳入右耳出
自己「選擇」要接受呢種支配然後又怨生仔付出大

夠唔夠膽同佢講第一句

點解受溝

其實啲嘢賣得貴從來唔係問題
妳
值
咪
得
囉.
咁樣回應"睇錢其實我都唔太怪佢哋"得唔得?

娶一個貪錢加走佬既老婆 會好過單身？

為何風度會牽涉金錢支付?
風度我唔熟呀, 妳講先妳解釋
啊
以前話紳士有風度, 淑女配紳士
我真係唔識, 係咪俾錢叫紳士?

嘩你咁冇瘋度既
錢喎
梗係男人俾啦
屌你女人喎
例如中國城咁, 有冇見過女人埋單吖?

咁父權人士點睇風度
男人有風度
女人要有乜?

咁妳計開幾多餐? 兩餐四餐?

其實想男人請, 要男人請, 希望男人請, 講男人要請都可以
.
咪LUN講風度兩個字
.
逼9人搵淑女, 撕爛面, 失9敗

你都算拿得定心智.
換吓方式啦

講緊女仔要有風度唔好老逢男嘅請喎

男人40 50 60 要有條件先有市場
係喎, 你講我先知.
男人30 20
甚至 16 15 14 13既中一靚仔
難道唔係有條件先有市場.
問題是
老男老女, 誰市場大?

原來係咁!!!

你睇女咪又係計年齡計樣
男人如果咁計較外表 就冇資格話女人計錢
因為大家一樣低質

點謂之拍拖成功

分手好多原因
單靠年紀+性別就認定係人地揀淨

問人係咪好女仔前
有無諗過自己咁諗嘢係咪好男仔呢

hard feeling 唔俾係唔係冇風度?
係/唔係?

咁風度又唔係下下錢計哂 好小舉動都可以睇到有無
Btw 你講啲野大家都唔太睇明

所以有時啲timing 錯過左就係錯過左，追唔返，呢個係現實。
如果樓主真係想有一段關係就要放低一啲固執偏見，如果唔係大可保持現狀，繼續孤芳自賞。

我冇表態任何其他人,
我嚟學習乜叫風度既

男人請女人食飯好正常 飯都請唔起 你重點養佢？

講緊呢樣野男女應該一齊受，但事實唔係咁

跟住就有人spin左去女人怨唔想生仔/唔識揀老公/死忍老爺奶奶，支持男人繼續做freerider

唉，佢地咁都唔珍惜，太可惡。

而且男人好多都係求屌閪既姐，完全唔駛理咩，咩年齡既女人都接受到，總之

師兄你都食得幾精

呢到又突然變番男女平等 ?

建議你醫好讀寫障礙先好上黎柒

嘩好惡

？
唔好扮到有聽人講野咁好唔好

無咩好唔好女仔 其實傾得埋咪試下
你剛剛相識每個人都係諗自己係好正常
男人獻殷勤同時都會觀察個女仔值幾分啦
大家都想揀個好既另一半
你驚女人係為你啲錢
女人都同時會諗係你眼中佢係咪連一餐飯都唔捨得請佢

哦, 咁即係社會上一半女人冇呢個收入啦
咦乜點解咁虧呀?
咁你冇呢個收入憑咩要男人有
憑愛? 責任?

應該係愈大愈難搵到靚囡

睇人有名牌你唔會知邊個買
食個飯要人請就明白得多

印度女人嫁要有嫁妝, 郁吓都幾兩黃金
妳嗰邊拎咩俾妳?

有咩所謂
改做激烈海膽都有人改
當
妳攞得一半錢買樓的時候.

要幾冇用既女人先會用第一餐俾錢衡量一個男人人格

妳咪計咗囉, 第一餐男人俾吖嘛

激烈的海膽,
公平啦

有討論過衡量男人人格？？
Where???

既然供樓不能一人一半,
因為
妳會痛喎

咁痛少一半要供返多幾多?
妳啲痛錢換架嘛, 妳話架咋唔係我講

可以第三性TIM

挑,
女人.
學人講理.

其實佢真係唔正常

完全同意
咁既然港男港女大陸西都一樣差
.
試講出港男用較低成本以陸西取代港女, 就技術而言的利弊.

仲未block條友？ 小心俾佢傳染

我回應緊你條* 咁麻醉咗嗰啲女人是否比自然生，偉大少60%*既問題
關供樓同錢咩事？
你有問過我？
Where???

媽呀佢真係好7呀

我係男巴 男女係有別
女仔既青春太短 16-27係最好 28-33已經係水尾
男人有錢=青春
男以財為貌 女以貌為財

絲打你可以睇下條癲佬d舊post,好撚好笑

如果各位女仔驚太大年紀生仔 不妨考慮冷藏卵子
1萬蚊1年 最多儲10年

睇你打啲野就睇得出你幾咁睇唔起女人 好可悲 你單身一世啦 唔好害人

屌笑死 比人問佢up乜9 出埋啲post 無人知佢up乜

#304夏十•2018年9月29日 23:43:36
根本冇得計，唔通條數/2？

時間最值錢
屋企d家務點分到一人一半
平時洗唔洗買支牙膏都AA
仆野係咪又要男on top一半女on top一半
返男家食飯定返女家食飯時間多

呢PART你就話男人洗錢無得計，女人付出時間
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
#325夏十•2018年9月29日 23:59:44

明白
女人生仔 你覺得你可以分擔到幾多%

到呢PART你又要計男人生擔到女人生仔既野幾多%
不過maybe你諷刺下唔應該計得咁清
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
#734夏十•2018年9月30日 22:30:18

講緊呢樣野男女應該一齊受，但事實唔係咁

跟住就有人spin左去女人怨唔想生仔/唔識揀老公/死忍老爺奶奶，支持男人繼續做freerider

但然後到呢PART你就覺得應該一齊受（係要公平既）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
要公平就計嫁啦，唔計點公平？
女人要承受家人比既生仔壓力要一齊受先「應該」? 吃飯兩個人一齊比錢就唔應該好難計？

我覆唔到落去了，把尺任你擺

人生就係咁，有啲野錯過就係錯過咗，無論你點努力都未必有好結局，不過至少努力過，先可以無悔對得住自己，唔比藉口自己，好好活在當下。

感情如是，事業如是，人生如是。

男人自己冇青春又可以要求女人有青春既點解？
搬龍門？

好大怨氣 正

以陸西取代港女冇問題
請移居大陸唔該
引大陸人黎香港=五毛狗

講得好

正皮推post

利申：見習魔法師就升大法師

唔好聽人講男人越老越正唔愁冇女
因為當你老左
正正常常果d同齡女仔已經俾人mark晒
想溝年輕一輩要同「1.同你同齡嘅其他matured男士；2.年輕一輩未matured但同你target有較多共同話題嘅男士」競爭，果競爭係比你想像中大
一係就揀返同齡但因未知原因一路冇人mark亦冇mark人嘅女仔，中伏嘅機會增加左

想冷藏自己多d

好多女都鍾意成熟+有錢男人既
我夠想自己係白馬王子啦

第三性是屬於什麼性別？

大學無教sorry

係咪, 妳係咪好嬲, 係咪好唔啱聽, 係咪篤中死穴,
唔會考慮打開窗跳出去解決問題

咁佢唔SHOW HAND 佢真係冇膽
你又講吓要幾多先謂之夠叫價

咁正好你講講
你值幾多?

可唔可以唔好屌妳都要人完整句子
供樓要妳俾一半妳話妳生仔痛
咁妳切LUN咗條輸卵管
供返樓好過啦
生喎, 痛喎
值幾多呀挑妳老味

叫佢唔好逼生係EDUCATE
佢叫你生都係EDUCATE
其實一樣.
不過其實今時今日, 十幾歲時都唔太聽老母講啦
做乜人到中年咁聽話

無問題架 咁你咪成世打飛機靠自己囉

拿人哋家務事我唔知
我見佢帶住個仔笑得好開心咋~

唔係講你

識講女人一樣有女人風度
已經唔係嗰種低莊八婆層次嚟

咁女人都做得姐
拖住個仔開心冇分男女

你on9架？叫人跳出去？佢真係跳出去你好開心？有病入青山啦

計錢冇問題
值先得架

岩呀 計錢冇問題
計青春外表都冇問題
學你話齌 值先得

條友現實係失敗者 由佢啦
當同青山院友傾下計

用腦係辛苦, 係難
但係人唔用腦真係好多嘢都唔會明.
.
風度原來咁複雜, 有機會再問哂所有
返返嚟第一次約會男唔請女呢個原始問題度啦
.
有HARDFEELING 唔請, 是/否冇風度?

咦
要人養既咩?
個女人收入一定好低嘞

你想知值幾多，咪去問下自己媽媽

男女平等值得尊重
女人接受男大女小都值得尊重
.
又扮平等, 又要人風度嗰啲八婆
就嚟摟屌既

妳肯用腦唔會屌緊妳都唔明

唔知 要見過真人先有idea
好可能直接封盤

我揀客 會答「你過主啦」

係建議緊你。
唔係唔明。
你有無上過中文堂？

當做善事

風度喎

唉呀豬閪呀
怕咗妳啦
顯示更多呀, 識唔識

既是如此
為何無貎都求財

"阿嬋, 妳都係慳返筆錢啦"

我一個答案回應緊你一條問題呀
中文字呀，識唔識呀

女人佔人口近半, 唔可以睇唔起
我睇唔起係講埋啲不知所謂嘢
自圓其說唔到既豬閪啫
冇影射, 即係妳

你小學畢業未？
風度代表人格？

佢係咪想講女人生仔神聖偉大不准計數!
咁上下既廢話
.
怕LUN咗妳哋嘞, 妳哋不如供返樓俾返錢, 唔好生啦

你問左你媽媽生同痛值幾多未？

咁咪一齊唔好有青春, 一齊窮, 一齊冇風度
得唔得先?

呢位CHING點睇
老港女同南亞阿叉, 非洲既配搭

唔, 真係有道理, 聽完真係學咗嘢.
咁女人老咗呢? 點呀?

( Show Blocked User - 大嶼山林布蘭 )

如果女人唔要求錢
一齊捱
咁男人係咪都可以唔計樣 唔計青春 老左都唔包後生二奶先

難道妳又無性生殖?
值錢架喎個肚

實得格.

咁咪係囉

我還好, 都係妳哋一種解脫, 唔會太大反應
妳都可以考慮
咁唔啱聽既嘢俾我我就唔聽嘞

想做元素大法師
但成日比人煩

女仔 我都唔想搵
見得太多 香港女仔性格
其實天下女人又係今
講真未被社會洗禮女人
係清泉黎

不如成個討論進入量化囉
乜嘢女人值乜嘢男人?
各自值幾錢?

你一定幻想緊一個人出嚟

分享吓你個幻想

寧要南亞狗
不要大陸西

每人價值觀唔同
你問我我唔會話佢地不偉大
但我好肯定唔會拖佢
因為自己都想組織家庭

咁又唔好
why not both都唔要

佢唔係啲覺得自己生仔偉大係豪咗俾老公嗰啲咁既垃圾女人
生仔係夫妻兩個人既事, 冇分邊個偉大啲
我哋唔玩影射
垃圾女人指妳.

我本身比較睇重心態，以食飯為例，我都會選擇aa, 當然我請冇問題喇，但我揀aa嘅原因係想睇下個女仔反應係我請好正常，一定係我俾錢，就算係咁會唔會扮下野俾，或者主動俾自己個份，各種行為對我黎講冇所謂，因為唔同行為我會睇得出哩個女仔係咩人

我唔太同意

未被社會洗禮﹐唔代表將來被洗禮後都係好

就好似無知嘅人唔行惡﹐只係唔懂得惡﹐而唔係善

唯有經歷了解邪惡但仍然擇善固執嘅人﹐先係真正好人

原來你一蚊都唔LUN值

聽講有啲女人叫佢用腦慘過去死, 唔夠兩句就人身攻擊
妳唔係咁既人吖嘛?
保重身體喎

好女，港男唔珍惜
港女，港男爭住要

分手來去都係幾個原因

呢個case係極端少少
其實我拖過既都係我埋單為主
好少情況會aa
我諗基本風度係需要
亦唔會覺得佢地拜金
有時佢地會請
有時會送禮物
唔貴重但有心意
睇得出佢地既愛

所以我同樓主講過
與其猜疑對方
不如放膽去愛
令對方愛上你
愛情好難衡量同較算付出多少

豬一般閪婦, 謂之豬閪.
豬閪：
妳好嗎？不意秋涼，勿忘加衣。
得妳垂詢幸甚，事情是這樣的，有閪人講供樓水電要男女一人一半，係唔應該，因為女人生仔好痛，男人都冇按比例分擔％，ＮＯＰＡＩＮ喎，於是我就問閪人，咁分擔就分擔啦，咁麻醉嗰啲係咪痛少咗，就分少啲呀八婆？仲有順產都唔係生劏架，有笑氣架，仲有穿刺無痛可以揀架八婆，妳第日劏死咗喺枱唔好屈醫院呀。劏唔死妳就同我聽住：生仔係家庭計劃，男女都有份唔ＬＵＮ係女人為男人付出，唔好ＬＵＮ喊痛，咁怕痛買肚生，妳供返一半樓俾返水電好過啦豬閪。
順祝
朱古力囊腫早癒
男人上 18年秋

其實包二奶仲係咪咁廣泛呀?

拿, 唔好老咗又南亞非洲呀

點睇有女人認為
第一次唔係男人請就冇風度?

樓主係要揾到一個同你一樣咁 intelligent 既人

要明白任何外在條件都可隨時喪失

建立係條件上既關係從來係十分脆弱

唯有雙方主動付出，互相去愛護

日積月累在關係上注資

先可以在日後逆境時互相扶持，拾級而上

商業社會上好多人有小聰明，做事能幹

卻忽略左心靈發展，欠缺大智慧，去投資發展一段長遠關係

可以風雨同路的夥伴本來就很少，人愈大更愈少時間同人發展相處，對於樓主既觀點，機械十分認同，可苦無良策

唯有相信天無絕人之路，希望在轉角

其實如果你請佢受
可以話有機發展
話請但女方唔受
明顯佢只想朋友關係

全POST最透徹了

其實有一個問題係咁
香港女人15-25歲成長好大, 25-35呢段基本上變化好少, 35打後到死, 其實冇咩成長
做既嘢睇既嘢都好一致
是否因此以致於好成熟既男人好難搵到好成熟女人埋單

樓主係要揾到一個同你一樣咁 __________ 既人

大家會填咩

唔,佢哋係要求男人第一次必需請

差d覆錯左個煩膠大嶼山當係你
你係一個正常人

首先你假設左女人青春時間較少已經錯曬，男女青春都係得果段時期，大家都係一樣，唔存在女人青春時間短d，過左30大家身體其實都退化緊，簡單d既edc同fishermanlok都睇到其實係老左，只不過老左/成熟左都係咁型（edc蒲到殘曬），同有好多女藝人比人話成熟之後有另一番風味一樣

至於其他有錢/識講野食到女既已經唔同講法

到再大年紀d既成6/70歲食廿中果堆就大家知咩事啦，同富婆玩model一樣道理

同埋女性本身接受到細過自己既人少，佢地既目標選擇已經少，好多都想揀差唔多年紀或者再大d既一齊
男人接受既比例高d，好多男人都娶大陸後生既拉高左個比率

仲有男女初婚人數30-39歲結婚既人口比例相差唔多，扣左果堆聚大陸女人既或者拉番嫁出其他國家果堆都直頭差唔多持平

男女青春根本同價
唔存在邊個價值高

心境老

我覺得係性別定型，如果真係feel唔到佢點睇第一次請左先實冇死(正常第一次會食中價)，平常溝通都會加深了解

我覺得我既青春值唔值錢根本就同我搵唔搵到伴無關係

搵唔搵到女講個人吸唔吸引到人既姐
關d咩討論問題咩事？

人身攻擊唔會合理化到你既觀點

講野正常少少好wo

無追post
其實搵對象無分好唔好
你係鐘意佢既 自然唔好既野 係你眼中都會推翻哂
執著女仔主唔主動aa，換個角度睇 有時你想aa既咪直接講出口 對方係即刻拒絕既先算
下下試探計算無意思 拍拖前後都可以好唔同

講得呢句，已經當自己係雞

無人會想一段感情計較
除非係交易
唔想女人謀住你d錢 首先係自己唔會計較花少少錢
現實社會好難離開錢 出街下下都係消費
但愛情如果著眼錢就一定錯focus
就算拍左拖後都唔會得到好結果

你都冇比機會人表達自己感覺，請餐飯就話人地老旨唔洗繼續發展，睇你淨係計住食飯有冇aa就知你好計較，根本就計住自己付出幾多，人地一定要付出番幾多先叫真感情 人地條件唔好可以付出既唔多，但性格好好對你極好點計 性格好好加條件好好既又會唔會睇得上樓主你咁計較既人

實務上確是如此

無辦法架啦
中學生不應談戀愛害左幾多人
以前70 80年代社會貧富懸殊無咁嚴重
出左社會工作年紀都仲可以揾到合適伴侶
依家功利行先，除非你真係咁好彩讀書時間搵到另一半
否則之後你都極難遇到個雙方情投意合既人
將心比己，如果我係女人，廿幾歲之後都一定係為將來揾個衣食無憂既男人嫁左佢，唔好講愛唔愛，唔係太差都已經ok

你咪keep住用呢種心態囉
你既磁場係點自然吸引到點既人
你揀人時人亦揀你
不如你檢討下自己先

上左年紀後先再搵到既,多數都只係合作伙伴.

咪隔住畀囉
今餐我下餐你下下餐又我嘅
寶心拍拖嘅話好撚正常啫

你揀人人揀你姐
你心目中既好女仔又未必睇得上你

我識唔少女仔係想繼續發展所以唔比男人請，想對方覺得自己獨立，唔洗+唔想依靠男人

不過可能果D都係高學歷有穩定收入既女仔先會咁

所以點解我成日鼓勵啲後生讀書個時食多啲女
兩性相處係需要不斷試，不斷學習

睇餸食飯
唔同女要用唔同心態

個陣佢對我好好 溫柔細心體貼

每個人應該知自己個價值
樣靚身材正讀過下書有份好工有家底性格又好嘅好女仔
仲要對你有興趣
機會率有幾多
你自己都知啦
你講到自己有幾好條件幾唔錯係冇用
要對方睇到你幾好先算係好

人係有好多面
個女仔拜金
同時佢都可以係溫柔細心又孝順
調番轉唔拜金但粗暴粗心唔孝順你又接唔接受到

人無完美
冇最好嘅人
只有最適合同夾嘅人
同人相處做朋友又好情侶又好
男同女都要多啲企喺人地嘅角度諗

男人唔現實咩？

咁男人夠係睇樣睇身材
仲要而家女人都要有賺錢能力幫手供樓養家

如果有條女外表性格無問題，但幫屋企人揹左條一百萬既數，d人工全部俾屋企，一個仙都幫唔到你，你都未必會同佢發展啦

沒有誰比誰更高尚

其實同樣適用於女人
女既到30歲又係話無晒正常男人，溝親都中伏

兩邊都係一擔擔

但其實人性真係好醜惡
有時候男人係愈付出愈死心塌地
你見娘娘永遠不愁無兵

然後呢d拒絕其他人為自己付出既女仔往往分手收場/keep住A0

其實有來有往，俾對方付出下，人地先覺得自己被依靠有滿足感

（只適用於正常男性，果d孤寒度縮、追女仔約人出黎食飯都要AA既男人之恥除外 ）

所以不了解只要對得好就受，就會這樣

同感。 好多女要面要爭氣
初識唔俾人請

話說前排有巴打去東歐搞matching
每年多三幾百個肯嫁嚟香港既
嗰啲第一餐要請，危矣

女人都可以賺錢增加家庭收入的。

人地覺得你捶手可得，女兵被遺棄的確係常理

你或者講得岩
如果知男人收入低過佢又要佢請真係會唔好意思

所以男人去到幾多歳都好，都係揾d 十八 歲

追返文的確有絲打成日搵軟飯男但比人飛
你屌我都冇用，事實個社會係有食軟飯這回事
又唔係講你，師兄咁激動做乜？

紅名巴 表示笑緊你
利申：2次都姊弟戀

根本唔應該講青唔青春
用呢個term去討論已經錯

一句講曬，有個廿字頭同個三個字頭，多數男人會揀後生囉
講到又貶值速度又將春青同珍貴掛勾，以為有數得計，曬氣

Ching講野1999
一句內有一半係粗口
有時媾唔到女原因可能好簡單
不如你冷靜完再組織下自己想講乜

性技巧算唔算

多數
二字頭要餐餐男人請
三字頭肯AA
多數男人會揀後生
又怨個二字頭唔AA

人地每次出街倒貼洗費
禮物過四位數咁送
我覺得已經好軟飯囉
可能你唔覺啦咁係你同我對軟飯定義唔同
講撚曬粗口以為自己有霸氣
鍵盤毒撚，夠姜就出黎當面討論

講就口響
冇父幹之下有幾多人有能力自己一個供/租樓養屋企養自己同條女？
無月入5-6萬都搞唔掂條數啦

因為淨返嘅都係中下樣，你又唔想揀
有個朋友煮野好叻都冇男人埋身，因為唔靚

講到尾你要對方唔駛你錢
咪即係要人地外表身材ok+有一定經濟能力
咁仲唔叫有要求？
其實男同女都係有要求，不過男人要求外貌多D，女人就要求經濟能力多d

咁兩邊其實咪一樣咁現實
俾著條女養埋你，但外表似catgirl，你都未必食得落啦。但外貌麻麻男人阿叔有返d經濟能力一大班女就走埋去
所以根本大家都現實，但要既野唔同

唔好嘈啦
總之女人啱曬啦

經驗所談，通常只係冇學歷又搵得少既女人先會咁睇錢

好合理
好似小甜甜咁有錢養埋你都得

男人睇外貌多d係揀女朋友果陣姐，揀老婆就未必啦

其實我都覺得佢D回覆好難理解

唔撚使你錢<<你幾時冇講過？你淨係話自己一個仙都唔出，想條女唔使你d錢

煮野好叻係現今社會其實好次要
比我甚至唔會想女人下廚
有乜搵工人做就得
另外做人要有自知自明
如果冇樣又想拍拖咪搵個八兩金囉
女人冇樣正如男大冇錢一樣
選擇一定少左

但點要求低都唔可以太差，你自己問心，似princejoyce同CG，點對成世？
男人有錢又個性好既，外表似男版catgirl都一定有人嫁

你以為細個識果啲就係好女仔？

其實唔洗同條毒撚講道理
條毒撚十成十媾唔到女上黎發洩
睬佢有味

同埋呢個理論吊詭之處在於
你結婚前一定會經歷拍拖既過程，而你唔拍過又唔知最後會唔會同條女結婚
所以到頭來你都係用返揀女朋友既外表標準黎揀女，除非係去相睇/男人過左35歲，諗住拍一年就結婚果種拍拖模式

就算係兩個人嘅事，你情我願，但你都唔可以否定生仔本身係一樣好辛苦好大犧牲嘅事黎

生得出都要湊同教架，係要犧牲哂自己嘅生活架啦，兩個都搵錢供樓咁邊個湊？唔自己湊不如唔好生 唔係值幾多嘅問題黎

所以如果好似樓主咁，30歲想搵個老婆結婚就未必會咁睇樣啦，真係會睇返女人本身個人既性格特質。當然唔好搵d極端case黎講

根本人人都睇樣架啦，只係睇下底線喺邊
有得揀點會唔揀個靚啲
只能話樣唔係關鍵，但一定唔會唔睇

我覺得在於女對男外表要求既底線普遍係低於男睇女
而經濟能力既底線就岩岩相反

依家愈黎愈多姊弟戀結得成婚
明星更加 明明有能力都揀姐姐
咁就點解呢？

女明星40歲個樣keep到25-30歲咁
要天生麗質+大把錢做facial先做到

一般人好難keep到咁既水平

第一 keep到似25又點 都可以揀個真正25架喎

第二 就算唔係明星 現實中都好多姊弟戀結埋婚

唔通佢地唔揀18-22都係不智？

其實個前提本身都無統計數字support人數係多左，只係而家多人講/網媒出post，令你以為姐弟戀人數多左

同埋的確大部分人會揀番真正18-22既女人，所以姊弟戀一直只係少數

你呀媽過左22歲未
你老豆飛左佢 去搵番個18歲未

當你既假設係真，真係多左姐弟戀
我覺得係因為而家科技同營養好左，令女人老d都生到仔，仲有女人普遍外表都keep得好左有關

無論現實定明星姐弟戀，一般女方個樣都唔會好老

你up乜？
我回緊你第一果個point丫
大部分人揀番真正25，咁所以一直姐弟戀都係少數

我意思係 年齡係咁重點既話
個個男人個老婆一老 就換啦
你老豆如果未換你老母
證明除左年紀之外 你老母有佢一定既價值
而唔會因為老左被拋棄

我覺得你呢個point同姐弟戀無關，而係apply落所有戀愛度。因為你果個case係大家已經建立左關係，所以年齡先次要

一開始拍拖個年齡的確係大家考慮因素之一，所以姐弟戀係社會上不是大多數+而家d中女，甚至係中年阿叔，都會唔講年紀/報細數
幫襯SD公司/婚姻介紹所d人都會有個心目中理想年齡range

你睇佢上面d回覆就知佢只會覺得女人都要夾錢先叫做付出，女人生仔係佢心目中只係一樣本能

討論都廢事
Btw 絲打唔好比佢傳染到

年齡係一個指標
如果3x仲好似2x咁緊係唔緊要 但的確好少人
你唔見唔少有錢佬都會嫌棄老婆而去搞三搞四咩
其實你個point係乜？
你想講年齡唔係愛情中既factor之一？

呢到好多小學生未拍過拖上黎搵交嗌下姐

生仔偉大既前提是----生嗰個唔會未有得生就講埋啲生仔好偉大供樓水電不應平分既說話。即如上面豬西婦般

會結婚否

肥否

何必篤中要害

但年齡還是重要

百分之幾

呢啲叫真識食

咁識食既食家一定唔會多。

埋單時未。
希望你啲食家都咪唔埋單。
咁當真識食既人應該食出個正果

睇個情緒，應該都係真識食嚟

係妳及豬西們用個肚做籌碼嚟計數
計到咁能肉酸

呢d嘈交post都開到30幾頁，咩事

第一次約會根本要AA制
風度呢樣野唔岩香港人用
個女仔未成為你女朋友之前都要計較

有段片﹐解釋得幾好

如果係約個好鍾意既女仔, 點會捨得比佢出錢?

你5撚完未 唔字都唔識打？

唔好咁講
風度係對淑女用既
咁我喺香港搵吓先
啊搵唔到
冇錯
風度呢樣野唔啱港人用

咁你討唔討厭自己？

好多時，
女方同男方剛剛一齊真係有愛情
但拍得耐左，
女方唸既野慢慢會考慮家庭背景、經濟、價值觀問題……
最後可能而選擇分開
到下一次選擇男朋友，就會因應返哩d野去揀

事實上 樓主散發住令人卻步既氣場(太計效)

除左物質以外有咩性格上優點 吸引到女
唔請食飯都可以食得開心
大把正常女人啦

中肯
根本個人特質遠勝於請唔請食飯

到你搵到個(當然都唔係白紙果隻，但有歷練得黎都係好女仔)至小我而加都覺得係，女都同你生埋，一句性格不合就game over，婚姻真係好兒戲，人生都好兒戲。

根本識多個朋友好難就一餐飯一個舉動去衡量
加上如果有興趣想了解多啲 就開放態度少少
埋單既野 好閒

即使係好女仔 咪一樣吾俾人珍惜

自咩爆呀 又冇人問你邊度讀書 返咩工
下下assume 人地以外在條件去審視你

似係以為溝女淨係要有錢就得

唏噓 又一個幫人教老公既奶媽

曬命

以上兩位完美演釋男女間既矛盾

你望下香港 係有錢都唔敢生
連登有幾多個可以供到自己仔女讀國際學校

傻既先會咁樣screen走拜金女
你確定你同個女仔仲有下一次約會？
人地分分鐘收埋一大堆伙食兵你都唔知
見同你食得寒酸少少已經想blacklist你
我就覺得樓主無錯
男女約會AA制根本係正常不過既事

有冇一個半個冇狗衝你架?
果個一定係好女仔

明明絲應該有返幾分姿色時裝出身) 又有知識(幫ex r 人脈)
都係仆街磁石

互相了解階段，無話正式咁溝，但會主動約我出黎同日日whatsapp 我

我對我男神BB都係甘架 但我問心都吾太覺得佢有幾珍惜我 但女人永遠就係甘死心眼 愛死一個 尤其佢之前俾人帽過 好多野佢吾會為我多做一次 雖然係有明顯比較 但無計 鬼叫我愛佢咩

睇佢好就係慳家之人
睇佢差就係自私左d，分分鐘大時大節都未必送禮物比你
自己執生啦

你下下諗到人地收你做兵 以呢個心態識朋友
祝你好運

AA 是否因此影響成敗

點會無，多得老友私人醒
我話約咗屋企人費事同呢啲女打交道

佢段片無考慮一樣重要因素，就係邊個追邊個

如果男人要溝女，咁一開始要付出，去吸引對方係好正常，如果唔係，個女既點解要花時間同你出街約會？
你應該會想反駁男仔都花左時間去約會，但個問題係當初係個男人對女人有興趣先，而唔係調番轉

簡單黎講，邊個係被人追果個，邊個就有主導權
你唔gur既就唔好追，等人地黎溝你

就好似有d樣衰富婆溝仔都係用錢，例如幫襯d靚仔sales買乜買物，甚至包起佢，同有錢佬包起條女一模一樣

去船p 都係千奇百趣架喇

不適合用於交友apps
有照騙呢個問題

朋友都唔會一黎就要你first date請食飯咁撚on9

咁多回覆中我覺得係呢個比較岩聽
不過我想問返狸貓機械人
答返樓主對AA制的疑惑
一個你所講咁有personality既人如果first date應該主動請還是AA

條女對人冇興趣又應人約，一係傻既，一係想呃飯食

出黎同你去街都唔代表應承同你拍拖
有興趣去街只係第一步，係俾機會你去表現自己
你連表現自己既機會都唔把握，仲要同人AA，學人溝女？

邊個約邊個先已經唔重要
雙方都肯出黎就已經代表雙方都有主導權
點解男仲要比女人屈請食飯做下把位？
真男人溝女應該要俘虜女人既心
而唔係討好女人的歡心

世界變，連登竟然咁多女權 ，要男人請食飯

雙方都肯出黎就已經代表雙方都有主導權

呢個結論係邊度黎？
咁係咪出黎食飯等於肯同你拍拖先
你既目標係同佢拍拖，唔係出一次街
一日佢未應承做你條女，一日個主導權都係佢度
除非你決定唔追求佢

第一日出黎社會？識朋友同溝女不嬲兩回事黎架喎

你傻撚左咩
幾時變成未成為情侶之前，個女仔就一直有主導權
男人用好多錢溝到個女朋友番黎，都唔代表佢有主導權啦
出街唔一定aim同人拍拖，都可以for深入認識對方，先唔好追唔追，睇下對方係咪真係適合自己

第一日溝女？溝女要老奉請食飯

我上面留言都講左，唔係性別既問題，係邊個被人追邊個就有主導權
女追男，咁主導權就去左男果位身上，而唔係得女人先有主導權

第二個問題：男用好多錢溝女唔代表佢有主導權
唔明呢個位有咩好講
重點就係在於個男既鐘意女方，想追求女方，所以要付出，例投其所好送禮使錢請食飯等等
咁主導權當然係女方度，女方仲可以隨時拒絕男方求愛添
女追男，件事就調轉。不過社會風氣影響下，女仔通常會用金錢以外既野黎換取男性歡心，所以好多入世未深妹妹比人中出即飛就係咁解

最後果個point
我講果種出街係指進入左追求階段果種dating，如果志在識朋友當然可以AA
但你揀得AA，對方都唔會對你有特別好既印象，只會當你一般網友/朋友

飯都唔請你話你有咩優勢？
而家講緊你鐘意人地，你想做d野令人地對你有好感喎
男人最常見可以付出既就係錢

除非你一開始追女仔，未搞清楚人地喜好就送禮物，如果唔係，請食飯係簡單快捷既做法

好難講應唔應該
愛情dating呢d野係估估下 下下明文規定冇意思啦

而且好難開口講到明AA
真係想AA既 不如男仔埋單果陣搶先講"食飯我既 一陣甜品你既" 冇蝕底仲贏得漂亮

個女仔有質素又鐘意你 點都會揾位請番你幫自己加分

約人出街就代表鍾意人？

總之港女好野嚟
娶到真係三世福份

搞清楚先
追女同溝女字面同意義上其實略帶唔同
係我之前既留言中從來冇個「追」字

你淨係想識朋友咪AA羅
我一早講左我講果隻出街係想追求果隻約會，唔係普通識朋友

咁追女同溝女對你黎講分別係咩

利申：我覺得兩者係一樣

Agger

我覺得講呢句要係被請食飯果個開口講先得
如果請人食飯果個開口叫對方請甜品之類，會顯得好計較

最後一句我同意，不過女人唔係個個都會直接用錢黎換取加分
始終傳統觀念上男既會唔想花心機，所有野用錢解決，而女既就鐘意度身訂造d野俾對方
相對會多心思野，例如整野食，早十年就鐘意織野俾男人（請留意心思野唔代表係平野，另外時間都係錢黎）

追女: 認真 心有已認定心儀對象 非常在意target 追求過程中對其他女仔無興趣 不計較付出取悦對方歡心 睇女仔面色做人 較難營造激情 男落的心錨通常弱少
對心儀對象患上真命天女症 男永遠做下巴位 較辛苦與對方成為情侶

溝女: 冇咁認真 心有潛在心儀對象 過程中亦可對其他女仔產生興趣，不太強求結果 女既亦在過程中漸漸真心喜歡男 自然成為情侶 但不包括男用金錢令女心動 關係較對等 亦包括取悦或俘虜女仔心
較易營造激情 男落的心錨可以弱至有效
較容易與對方成為情侶

我自己就咁睇...

連女權都唔識分

繼續用依個心態識女啦
一定識到高質女女 放心

話唔影響就厄你既 不過就唔會掂太大既..睇下其他方面會唔會加返d分

如果個男仔咁講 我好ok
反而會覺得無乜嘢 好過AA好多

咁真係唔知 如果真係咁 都幾慘

有冇送你返屋企？

男權係唔睇女人面色做人
唔想請就唔請
洗乜比女人屈請食飯
係呢到on9吹捧男人請女人食飯等於父權

唔洗同依啲自私男講道理
連第一餐都要諗要AA嘅男人根本唔值得交往落去 絲打們請記得依個金科玉律 因為往後佢只會對你所有嘢都斤斤計較 就算你唔計較 佢都係最計較果一方
其他依個 scenario 唔係FF 係根據好多女嘅結論得返嚟

父權係條女唔肯俾佢請食飯佢打條女一身呀on9仔

屌你老母五毛狗
蚑那閪直頭食你成副身家添呀,娶啦屌你老母
娶咗咪撚再返嚟香港,因為你冇資格做香港人

連登已死

有陪送我到屋企附近 我再送佢答車走
佢住市區我住新界

只有女PUA先睇重男方第一餐會唔會AA

一齊之後咁講我諗冇問題
但如果first date未正式開始就咁講會唔會唔太好

999

世界咁多種人
男仔可以睇遠d 唔好因為第一次我請即刻判死刑
真係有d女用呢d測試對方風度 但之後拍拖就好肯一齊比錢

當然掉轉女仔都要睇遠d

你用呢兩個term黎代表追求者較執著同無咁執著既心態係你既自由

但我認為你對呢兩個term既解讀既後半部分，即係關於之後既發展果段字，有d一相情願

其實追女，個女仔都可以受感動漸漸鐘意你；溝女，個女仔也可以覺得你無乜誠意唔理你

同埋追女同溝女關容唔容易制造激情咩事 有時候，你付出得勁（例如之前個40萬求婚），d女即刻流晒口水添啦
以溝女黎講，你對條女都唔執著，你估條女feel唔到架咩，仲點會有激情丫。你估全世界得你一條仔咩，條女發現有另一個男人肯對自己付出，仲點會揀你呢個唔肯付出既人？當自己有寶？？

講到尾，用咩心態要睇你有冇試過好鐘意一個人。
好鐘意->追
無所謂->溝
如果好鐘意既話，真係無辦法太抽離咁對待同唔在乎結果。

#999

ageer
第一次約會就提出要女仔俾真係唔多好
一齊左之後大家分擔下就合理